msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: shouldianswer\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-12 10:46+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-12 10:46+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: topolar@gmail.com\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: libs\n"

#: 500.php:9
msgid "Internal server error"
msgstr "服務器內部錯誤"

#: 500.php:10 framework/translator.php:77
msgid "Oooops something is wrong"
msgstr "啊啊，不好意思有事出錯了"

#: 500.php:11
msgid "We are sorry but requested page have problems."
msgstr "非常抱歉，可是要求的網頁有出了問題。"

#: 500.php:12
msgid ""
"Our staff were informed about this accident and will fix it as soon as "
"possible."
msgstr "我們已給我們的管理人通知了這個差錯，並會在最快的時間內修正它。"

#: 500.php:13
msgid "Please come back to this page later. Thank you."
msgstr "請稍后再回到這個網頁。謝謝。"

#: presenters/p_phonenumber.php:241
msgid "Outdated or invalid form submitted! Please send it again."
msgstr "提交了過期或無效的表格！請重新發送。"

#: presenters/p_phonenumber.php:298
msgid "Submit failed. Please do not use Tags!"
msgstr "提交失敗了。請別使用該標簽！"

#: presenters/p_phonenumber.php:304
msgid ""
"Your rating is submitted and waiting for publication to other visitors. "
"Thank you!"
msgstr "的評級已提交到系統了，並待發到其它本站訪客。謝謝！"

#: presenters/p_phonenumber.php:308
msgid "Rating has been stored and published!"
msgstr "評級已經被保存和發行了！"

#: presenters/p_phonenumber.php:318
msgid "This phone number is marked as "
msgstr "這個電話號碼標記為"

#: presenters/p_phonenumber.php:336
msgid "What is Your experience with this number?"
msgstr "和這個號碼有什麼經驗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:337
msgid "Do You have any experience with this phone number?"
msgstr "這是未知號碼嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:338
msgid "What is Your experience with this phone number?"
msgstr "和這個號碼有什麼經驗？"

#: presenters/p_phonenumber.php:339
msgid "Do You have any bad experience with this number?"
msgstr "和這個號碼有不好的經驗嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:340
msgid "Have You seen this number before?"
msgstr "曾經見過這個號碼嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:341
msgid "Have You ever spot this number?"
msgstr "曾經在別的地方看過這個號碼嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:342
msgid "Does this number remind You something?"
msgstr "這個號碼有沒有讓回憶起什麼？"

#: presenters/p_phonenumber.php:343
msgid "Do You have any bad experience with this phone number?"
msgstr "和這個號碼有不好的經驗嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:344
msgid "Have You ever seen this number?"
msgstr "曾經見過這個號碼嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:345
msgid "Does this number look familiar to You?"
msgstr "這個號碼對來看熟悉嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:348
msgid "Do You have any experience with this?"
msgstr "有接到本號碼的經驗嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:349
msgid "Have this number called You before?"
msgstr "這個號碼曾致電給嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:350 presenters/p_phonenumber.php:356
msgid "Have this number annoyed You before?"
msgstr "這個號碼曾打擾過嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:351
msgid "Did someone offer You unwanted services from this number?"
msgstr "是否有人從這個號碼向推銷不想要的服務？"

#: presenters/p_phonenumber.php:352
msgid "Did someone offer You products You haven't ordered from this number?"
msgstr "是否有人用這個號碼向推銷不曾購買的產品？"

#: presenters/p_phonenumber.php:353
msgid "You have become a victim of harassment?"
msgstr "成為騷擾的受害者嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:354
msgid "Did someone offer You some insurance?"
msgstr "是否有人從這個號碼向推銷保險？"

#: presenters/p_phonenumber.php:355
msgid "Have You been facing the unwanted services?"
msgstr "是否正在體驗不想要的服務？"

#: presenters/p_phonenumber.php:357
msgid "Did someone offer You apparently beneficial contracts?"
msgstr "有沒有人從這個號碼向提供了貌似有利益的協議？"

#: presenters/p_phonenumber.php:361
msgid "Or is this rally some good service?"
msgstr "或這是一項非常好的服務嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:362
msgid "Or is this Your friend's phone number?"
msgstr "或這是一個朋友的號碼嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:363
msgid "Or is this a phone number serving for Your company?"
msgstr "或這是為公司服務的號碼嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:364
msgid "Or is this a phone number of a reliable financial advisor?"
msgstr "或這是一個可靠的投資顧問的號碼嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:365
msgid "Or is this a safe phone number?"
msgstr "或這是一個安全的電話號碼嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:366
msgid "Or is this a purely private phone number?"
msgstr "或這是一個私人的號碼？"

#: presenters/p_phonenumber.php:367
msgid "Or is this someone You know?"
msgstr "或這是認識的人嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:368
msgid "Or is this phone number useful?"
msgstr "或這是一個有用的電話號碼？"

#: presenters/p_phonenumber.php:369
msgid "Or does this number belong to some of Your friends?"
msgstr "或這是朋友的電話號碼嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:370
msgid "Or is this Your own phone number?"
msgstr "或這是自己號碼嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:374
msgid "Share Your experience."
msgstr "分享的經驗"

#: presenters/p_phonenumber.php:375
msgid "Do not keep the information just for yourself."
msgstr "請將信息分享給別的用戶。"

#: presenters/p_phonenumber.php:376
msgid "Share Your experience with the others."
msgstr "把的經驗跟其它用戶分享吧。"

#: presenters/p_phonenumber.php:377
msgid "Pass Your experience to the other users."
msgstr "把的個人經驗傳授給其它用戶。"

#: presenters/p_phonenumber.php:378
msgid "Is there something You would like to tell the others?"
msgstr "有任何其它信息想告訴其它瀏覽本網站的用戶嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:379
msgid "Is there some info You can share?"
msgstr "有什麼可分享的信息嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:380
msgid "Do You know more?"
msgstr "知道更多信息嗎？"

#: presenters/p_phonenumber.php:381
msgid "Do You know more? Share it with the others."
msgstr "知道更多信息嗎？與其它人分享吧。"

#: presenters/p_phonenumber.php:382
msgid "Do You know more? Pass Your experience to the other users."
msgstr "知道更多信息嗎？把的個人經驗傳授給其它用戶。"

#: presenters/p_phonenumber.php:383
msgid "Do You know more? Share Your experience with the others."
msgstr "知道更多信息嗎？把的經驗跟其它用戶分享吧。"

#: presenters/p_phonenumber.php:387
msgid "Write to us, "
msgstr "與我們聯繫，"

#: presenters/p_phonenumber.php:388
msgid "Fill the form, "
msgstr "請填寫表格，"

#: presenters/p_phonenumber.php:389
msgid "Fill the form and "
msgstr "請填寫表格以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:390
msgid "Write to us (it is not necessary to state Your real name) and "
msgstr "請給我們寫信（不要寫的真名實姓），和"

#: presenters/p_phonenumber.php:391
msgid "Leave a message using our form and "
msgstr "請在我們的表格上留言以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:392
msgid "Share Your experience and "
msgstr "請分享的經驗以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:393
msgid "Leave a message and "
msgstr "請給我們留言以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:394
msgid "Describe Your experience using our form and "
msgstr "請在我們的表格上形容的體驗以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:395
msgid "Give us Your opinion and "
msgstr "請給我們寫的意見以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:396
msgid "Rate this phone number using the form and "
msgstr "請在表格上為這電話號碼評級以及"

#: presenters/p_phonenumber.php:400
msgid "this will help the other users."
msgstr "這樣將幫助其它的用戶。"

#: presenters/p_phonenumber.php:401
msgid "this will help the other users to have a more clear information."
msgstr "這樣將幫助其它用戶獲得更多的信息。"

#: presenters/p_phonenumber.php:402
msgid "other users can use this information."
msgstr "其它用戶可以使用此信息。"

#: presenters/p_phonenumber.php:403
msgid "the information can be used by the other users."
msgstr "其它用戶可使用這個信息。"

#: presenters/p_phonenumber.php:404
msgid "the other users will appreciate it."
msgstr "其它用戶將感激的協助。"

#: presenters/p_phonenumber.php:405
msgid "the other users will use it for their benefit."
msgstr "其它用戶可從此獲益。"

#: presenters/p_phonenumber.php:406
msgid "the information can be useful for other users."
msgstr "這信息對於其它用戶將十分有用。"

#: presenters/p_phonenumber.php:407
msgid "You will help also the other users."
msgstr "也會幫助其它用戶。"

#: presenters/p_phonenumber.php:408
msgid "thanks to You the others will be better informed."
msgstr "在幫助下，大家獲得的信息將更靈通。"

#: presenters/p_phonenumber.php:409
msgid "the other users can benefit from this information."
msgstr "其它用戶都可因為這信息而受惠"

#: presenters/p_phonenumber.php:413
msgid "Thank You for Your review."
msgstr "感謝的評論。"

#: presenters/p_phonenumber.php:414
msgid "Thank You for Your reaction."
msgstr "感謝的反應。"

#: presenters/p_phonenumber.php:415
msgid "We would appreciate Your reaction."
msgstr "我們將十分感謝的反應。"

#: presenters/p_phonenumber.php:416
msgid "We would appreciate Your review."
msgstr "我們將十分感謝的評級。"

#: presenters/p_phonenumber.php:417
msgid "We would appreciate if You share Your experience."
msgstr "我們將十分感謝所分享的任何體驗。"

#: presenters/p_phonenumber.php:418
msgid "Thank You in advance for Your review."
msgstr "我們預先感謝提供的評語。"

#: presenters/p_phonenumber.php:419
msgid "Thank You for Your comment."
msgstr "感謝的留言"

#: presenters/p_phonenumber.php:420
msgid "Thank You in advance for Your comment."
msgstr "我們預先感謝的留言。"

#: presenters/p_phonenumber.php:421
msgid "We would appreciate if You share Your statement."
msgstr "如果可以分享的看法，我們將非常感激。"

#: presenters/p_phonenumber.php:422
msgid "Thank You for Your post."
msgstr "感謝上傳信息。"

#: presenters/p_phonenumber.php:431
msgid "Phone number should be fixed line."
msgstr "號碼應該是固定電話。"

#: presenters/p_phonenumber.php:432
msgid "Phone number should be mobile line."
msgstr "號碼應該是移動電話。"

#: presenters/p_phonenumber.php:433
msgid "Phone number should be fixed or mobile line."
msgstr "號碼應該是固定或移動電話。"

#: presenters/p_phonenumber.php:434
msgid "Phone number should be toll free."
msgstr "號碼應該是來自免費電話。"

#: presenters/p_phonenumber.php:435
msgid "Phone number should be for premium rate. Be carefull."
msgstr "號碼應該是來自付費專線電話。請慎重接聽。"

#: presenters/p_phonenumber.php:436
msgid ""
"Phone number should be for shared rate. It should be cheaper than standard "
"call."
msgstr "號碼應該來自分享付費的電話。它應該比一般通話便宜。"

#: presenters/p_phonenumber.php:437
msgid "Phone number should be voice over ip."
msgstr "號碼應該是來自網絡電話。"

#: presenters/p_phonenumber.php:438
msgid "Phone number should be personal line."
msgstr "號碼應該是來自私人電話。"

#: presenters/p_phonenumber.php:439
msgid "Phone number should be pager."
msgstr "號碼應該來自傳呼機。"

#: presenters/p_phonenumber.php:440
msgid "Phone number should belong some  company."
msgstr "號碼應該是某企業公司。"

#: presenters/p_phonenumber.php:441
msgid "Phone number should be for emergency call."
msgstr "號碼應該是來自緊急服務電話。"

#: presenters/p_phonenumber.php:452
msgid ""
"During the last days this number has been very often searched also by other "
"users. This can be a mark of global call centre or marketing action, so be "
"aware."
msgstr ""
"最近幾天其他用戶通常搜索這個號碼。這說明，可能是全球呼叫中心或者電話銷售的行"
"動，請小心一下。"

#: presenters/p_phonenumber.php:453
msgid ""
"This number very probably doesn't belong to any individual - we have noticed "
"very frequent searches of this number during last days, which can be a mark "
"of wide usage of it, probably for marketing purposes. Probably it can be "
"source of unwanted calls."
msgstr ""
"這個電話號碼很有可能不是私人的 - 最近幾天我們偵到它被頻繁地搜索的，說明這個電"
"話號碼是通常使用的，有可能為了營銷的目的。有可能是不需要來電話的來源。"

#: presenters/p_phonenumber.php:454
msgid ""
"Users were searching for this number very often recently also here on our "
"pages, which can be a sing of some telemarketing company or call centre "
"using it. Be aware if this number call you."
msgstr ""
"最近在我們的網站用戶們通常搜索這個電話好嗎， 說明一家電話銷售的公司或者呼叫中"
"心使用它。如果這個電話號碼要致電給您，請小心一下。"

#: presenters/p_phonenumber.php:455
msgid ""
"Even the number has no review actually it was searched many time in last few "
"days. It probably doesn't belong to some individual and is widely used by "
"some telemarketing company, it can be unsolicited call for you."
msgstr ""
"雖然這個號碼沒有什麼評價，其實最近幾天它被搜索好幾次。很有可能它不是一個私人"
"的電話號碼，而且一家電話銷售的公司廣為使用它，這個號碼可能是不需要來的電話。"

#: presenters/p_phonenumber.php:456
msgid ""
"This number was frequently searched during last couple of days. It is very "
"likely used for telemarketing actions and doesn't belong to a private "
"person. Be aware."
msgstr ""
"最近幾天這個號碼被搜索好幾次。很有可能為了電話銷售的作用使用它，它不是私人的"
"號碼。請注意。"

#: repositories/r_phones.php:170
msgid "Phone number has positive rating"
msgstr "這個電話號碼有正面評級"

#: repositories/r_phones.php:171
msgid "Phone number has negative rating"
msgstr "個電話號碼有差評"

#: repositories/r_phones.php:172
msgid "Phone number has neutral rating"
msgstr "電話號碼擁有中立的評級"

#: repositories/r_phones.php:173
msgid "Phone number has no rating yet"
msgstr "這個電話號碼暫無評級"

#: repositories/r_reviews.php:92
msgid "Telemarketer"
msgstr "電話銷售"

#: repositories/r_reviews.php:93
msgid "Call centre"
msgstr "呼叫中心"

#: repositories/r_reviews.php:94
msgid "Silent call"
msgstr "無聲電話"

#: repositories/r_reviews.php:95
msgid "Nuisance call"
msgstr "騷擾電話"

#: repositories/r_reviews.php:96
msgid "Unsolicited call"
msgstr "不需要來的電話"

#: repositories/r_reviews.php:97
msgid "Financial services"
msgstr "金融服务业"

#: repositories/r_reviews.php:98
msgid "Debt collector"
msgstr "討債人"

#: repositories/r_reviews.php:99
msgid "Non-profit Organization"
msgstr "非盈利組織"

#: repositories/r_reviews.php:100
msgid "Political call"
msgstr "政治組織電話"

#: repositories/r_reviews.php:101
msgid "Scam call"
msgstr "詐騙電話"

#: repositories/r_reviews.php:102
msgid "Prank call"
msgstr "惡作劇電話"

#: repositories/r_reviews.php:103
msgid "Fax machine"
msgstr "傳真機"

#: repositories/r_reviews.php:104
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: repositories/r_reviews.php:105
msgid "Survey"
msgstr "問卷調查"

#: repositories/r_reviews.php:106
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: repositories/r_reviews.php:107
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: repositories/r_reviews.php:108
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: repositories/r_reviews.php:144
msgid "SYSTEM"
msgstr "系統"

#: repositories/r_reviews.php:146
msgid "Probably Safe"
msgstr "很有可能是安全的"

#: repositories/r_reviews.php:149
msgid "This number doesn't have any negative ratings."
msgstr "這個電話號碼沒有什麼差評。"

#: repositories/r_reviews.php:150
#, php-format
msgid ""
"We also haven't detected any unusual activity regarding number %s, so it "
"looks safe now."
msgstr "關於%s的號碼，我們也還沒有檢測了異常的作用，所以它現在看起來沒問題。"

#: repositories/r_reviews.php:152 templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:587
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:598
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:570
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:592
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:655
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:586
msgid ""
"If you have any useful information about this number then please add your "
"rating and help others find who called."
msgstr ""
"如果您有關於這個電話號碼的相關信息，請對它提交評級。這樣您可以幫助其它用戶知"
"道誰給他們致電。"

#: templates/404/default.tpl:17 templates/net/numbers.tpl:34
msgid "Page not found"
msgstr "無法打開此頁"

#: templates/404/default.tpl:18 templates/net/numbers.tpl:35
msgid "Requested page is not found on server. Please use navigation."
msgstr "您要找的頁面在服務器上不存在。請使用導航。"

#: templates/404/default.tpl:26 templates/net/numbers.tpl:40
msgid "Page Not Found"
msgstr "無法打開此頁"

#: templates/404/default.tpl:27 templates/net/numbers.tpl:41
msgid ""
"We are sorry but page you are searching is not found! Please use site "
"navigation to find your content."
msgstr "非常抱歉，您要搜索的頁面未能找到！請使用網站導航搜索您想要查找的內容"

#: templates/503/default.tpl:23 templates/503/default.tpl:33
msgid "Service Temporarily Unavailable"
msgstr "服務暫時不可使用"

#: templates/503/default.tpl:29
msgid "503 Service Temporarily Unavailable"
msgstr "503 服務暫時不可使用"

#: templates/503/default.tpl:34
msgid ""
"The server is temporarily unable to service your request due to maintenance "
"downtime or capacity problems. Please try again later."
msgstr ""
"因服務器正在進行暫時維修，或因網站流量問題，目前無法為您服務。請稍後再試。"

#: templates/about/default.tpl:16 templates/mobilemanual/8.tpl:433
#: templates/mobilemanual/8.tpl:552
msgid "About"
msgstr "關於我們的服務"

#: templates/about/default.tpl:17
msgid "Service description and basic information how to use it."
msgstr "服務介紹，以及關於如何使用的基本信息。"

#: templates/about/default.tpl:21
msgid "About the service"
msgstr "關於我們的服務"

#: templates/about/default.tpl:22
msgid ""
"Should I answer the call? This question can come into a mind of every person "
"who sees an unknown calling number. Each of us had (or will have) the "
"opportunity to face the s?unsolicited call, telemarketing campaign, "
"advertisement or another kind of fraud call."
msgstr ""
"我應該接電話嗎?每個看到未知號碼來著電話的人一定動意了 這個問題。我們每個人都"
"已經(或者將來)有機會面對不需要來的電話、電話銷售的運動、廣告或者各種騙局電"
"話。"

#: templates/about/default.tpl:23
msgid ""
"How should we find out that the calling number is harmless and to answer it "
"will not cost us tens of minutes of precious time or significant amount of "
"money? The purpose and meaning of this service is to give everybody who has "
"met such call a chance to warn the others and report a number which acts as "
"annoying or even harmful in some way. This community web offers everybody a "
"chance to insert own statement for the respective phone number and also "
"offers everybody to search any number and read the reviews of the other "
"users for some number to find what category the number is out of :"
msgstr ""
"如何才能知道來電號碼是正當無害並且接聽后不會浪費我們寶貴的時間和金錢呢？此服"
"務的目的和意義在於讓所有曾接聽到過騷擾電話的人，有個和他人分享自身經驗並讓他"
"人引以為戒的機會，同時也可以舉報哪些是騷擾電話或危險電話。這個社區主導的網"
"頁，不僅讓每個人都可以發表對個別號碼意見，而且還提供號碼查詢功能。瀏覽其它用"
"戶對於該號碼的評價可以快速的找出此號碼屬於哪個類別 : "

#: templates/about/default.tpl:25
msgid "Neutral number"
msgstr "未舉報號碼"

#: templates/about/default.tpl:25
msgid "not decided yet if the number is harmful/scam or legitimate"
msgstr "未決定這個電話是否有害/詐騙，或是正當的"

#: templates/about/default.tpl:26
msgid "Scam number"
msgstr "詐騙電話號碼"

#: templates/about/default.tpl:26
msgid "answering this call will cost a precious time or money"
msgstr "接這個電話將浪費寶貴的時間或金錢"

#: templates/about/default.tpl:27
msgid "Useful number"
msgstr "有用的號碼"

#: templates/about/default.tpl:27
msgid "there is no danger in answering this call"
msgstr "接這個來電並無任何風險"

#: templates/about/default.tpl:30
msgid ""
"If the user has such information always accessible and in a readable way we "
"would be able to limit or even stop the incorrect behavior from the side of "
"unwanted marketing campaigns or companies trying to make a profit from "
"unfair situations where the ?customer? (in this case we) can not protect "
"ourselves adequately."
msgstr ""
"如果用戶總是可以以一客讀的方式獲取這種信息， 我們應該可以限制甚至制止這種通過"
"無用的營銷運動或者公司在客戶不能充分保護自己的不公平環境不嘗試著謀取利益的不"
"正確行為。"

#: templates/about/default.tpl:32
msgid ""
"Let's fight together against the telephonic kind of harassment, let's share "
"our knowledge and situations and most important, the ways how to protect."
msgstr ""
"我們對電話打擾一起反對吧，我們互相共享我們的知識和經驗，最重要就是共享保護方"
"式。"

#: templates/adminlogin/default.tpl:16
msgid "Login page"
msgstr "登入網頁"

#: templates/adminlogin/default.tpl:48
msgid "Administration Login"
msgstr "管理員登入"

#: templates/adminlogout/default.tpl:16
msgid "Logout page"
msgstr ""

#: templates/compatibility/default.tpl:16
msgid "Phone App Compatibility"
msgstr "手機應用程序兼容性"

#: templates/compatibility/default.tpl:117
msgid "Phone Compatibility Report"
msgstr "手機兼容性報告"

#: templates/compatibility/default.tpl:120
msgid "Phone API version"
msgstr "手機API版本"

#: templates/compatibility/default.tpl:121
msgid "App Version"
msgstr "應用的版本"

#: templates/compatibility/default.tpl:125
msgid "Phone Manufacturer"
msgstr "手機制造商"

#: templates/compatibility/default.tpl:126
msgid "Phone Model"
msgstr "手機型號"

#: templates/compatibility/default.tpl:130
msgid "Contacts Support"
msgstr "聯系人程序支持"

#: templates/compatibility/default.tpl:131
msgid "Auto Disconnect Support"
msgstr "自動挂斷支持"

#: templates/compatibility/default.tpl:136
msgid "Are you experiencing any issue ?"
msgstr "您經受如何問題嗎？"

#: templates/compatibility/default.tpl:142
msgid "Issue Type"
msgstr "問題類型"

#: templates/compatibility/default.tpl:143
msgid "I didn't find any issue yet"
msgstr "我还找不到如何问题。"

#: templates/compatibility/default.tpl:145
msgid "Hurray! We hope it stays like this ;-)"
msgstr "好哇！我們希望不會出現如何問題。"

#: templates/compatibility/default.tpl:147
msgid "Alerts are not visible"
msgstr "看不到警告"

#: templates/compatibility/default.tpl:149
msgid ""
"Firstly the alerts are visible only for calls from/to phone numbers which "
"are not stored in your phone contacts."
msgstr "第一，警告隻能看得到在沒有存在聯系人來電致電的號碼。"

#: templates/compatibility/default.tpl:150
msgid ""
"Secondly please be sure you did not stop our application by some memory "
"optimizer or app killer."
msgstr "第二，請看准您沒用內存優化或者殺手級應用來停止我們的應用。"

#: templates/compatibility/default.tpl:151
#: templates/compatibility/default.tpl:161
msgid ""
"Enable \"Show icon in status bar\" in app Settings and keep app icon in "
"status bar."
msgstr "在應用設置請啟用\"在狀態欄顯示圖標\"的功能，把應用圖標保存在狀態欄。"

#: templates/compatibility/default.tpl:152
#: templates/compatibility/default.tpl:162
msgid ""
"If you or some utility kills our service intentionally the icon disappears."
msgstr "如果您或者其它程序故意地停止我們的應用，圖標會消失。"

#: templates/compatibility/default.tpl:153
msgid ""
"If our service is running and you don't see alerts for unknown numbers, "
"please try to disable the use of overlay in app Settings."
msgstr ""
"如果我們的服務在運行， 但是您看不到未知號碼的警告，請嘗試在應用設置停用覆蓋。"

#: templates/compatibility/default.tpl:155
msgid "Unwanted calls are not blocked"
msgstr "不需要來的電話不被屏蔽的"

#: templates/compatibility/default.tpl:158
msgid "Your phone should support this feature."
msgstr "您的手機應該支持這個功能。"

#: templates/compatibility/default.tpl:159
msgid ""
"Check the “Block Rules” settings in your and also be sure you don't have the "
"calling number stored in phone contacts."
msgstr "在\"屏蔽规定\"´查您的设置，确定来电话号码不存在您的联系人。"

#: templates/compatibility/default.tpl:160
msgid ""
"Please be sure you did not stop our application by some memory optimizer or "
"app killer."
msgstr "請確定您沒用優化或者殺手級應用來停止我們的應用。"

#: templates/compatibility/default.tpl:163
msgid ""
"If our service is running and doesn't work as expected please send us the "
"details: phone number which should be blocked and reason why you expect the "
"blocking action."
msgstr ""
"如果我們的服務在運行，但是運行不太好，請您發給我們這些詳細：應該屏蔽的電話號"
"碼，以及您希望屏蔽它的原因。"

#: templates/compatibility/default.tpl:165
msgid ""
"Your phone doesn't support this feature. If you have some useful "
"information, please fill it to Issue description."
msgstr "您的手機不支持這個功能。如果您有有用的信心，請您在問題描述寫它。"

#: templates/compatibility/default.tpl:168
msgid "App cannot read contacts"
msgstr "應用不能閱覽聯系人"

#: templates/compatibility/default.tpl:171
msgid "Please be sure you granted contacts access to our application."
msgstr "請確定您允許我們的應用存取您的聯系人。"

#: templates/compatibility/default.tpl:173
msgid "Do you have idea why we don't have access to contacts?"
msgstr "您知道為什麼我們不能接入您聯系人嗎？"

#: templates/compatibility/default.tpl:174
msgid "Are your contacts stored in some special way?"
msgstr "恁用特别的方式存在您的联系人吗？"

#: templates/compatibility/default.tpl:175
msgid "Are you using some app for contact protection?"
msgstr "您使用保戶聯系人的應用嗎？"

#: templates/compatibility/default.tpl:176
msgid "Let us know."
msgstr "讓我們知道。"

#: templates/compatibility/default.tpl:178
msgid "Other issue"
msgstr "其它問題"

#: templates/compatibility/default.tpl:180
msgid ""
"Please explain your issue to description. More information you send, higher "
"chance to catch and fix the bug."
msgstr ""
"請您在問題描述的表格介紹您的問題。您寫越多信息，就越好，因為有更大的機會找到"
"和改正錯誤。"

#: templates/compatibility/default.tpl:184
msgid "Please select the issue type"
msgstr "請選擇問題類型"

#: templates/compatibility/default.tpl:191
msgid "Issue description"
msgstr "問題的描述"

#: templates/compatibility/default.tpl:192
msgid "Please explain in detail your issue. Thank you!"
msgstr "請詳細地解釋您的問題。謝謝！"

#: templates/compatibility/default.tpl:196
msgid "Please fill the issue description"
msgstr "請填問題的描述"

#: templates/compatibility/default.tpl:202
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:386
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:385
#: templates/removalrequest/default.tpl:202
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/compatibility/default.tpl:203
#: templates/removalrequest/default.tpl:203
msgid "Please enter your email"
msgstr "請輸入您的電子郵件"

#: templates/compatibility/default.tpl:206
#: templates/removalrequest/default.tpl:206
msgid "Please enter your valid email"
msgstr "請輸入你有效的電子郵件"

#: templates/compatibility/default.tpl:212
#: templates/removalrequest/default.tpl:237
msgid ""
"If possible please communicate in English language to speed up the request "
"processing."
msgstr "如果可能的話，請用英語跟我們溝通，這樣會加快您要求的處理。"

#: templates/compatibility/default.tpl:213
#: templates/removalrequest/default.tpl:238
msgid ""
"If you have problems with submitting this form, please contact us to email "
"<strong>support@shouldianswer.net</strong>."
msgstr ""
"如果您不能提交這個表格, 請用這個電子郵件<strong>support@shouldianswer.net</"
"strong>跟我們聯系."

#: templates/compatibility/default.tpl:217
msgid "Send Issue Report"
msgstr "發給問題的報告"

#: templates/compatibility/submited.tpl:16
msgid "Compatibility Issue Received"
msgstr "收到了兼容性的問題"

#: templates/compatibility/submited.tpl:23
msgid "Phone Compatibility Issue"
msgstr "手機兼容性問題"

#: templates/compatibility/submited.tpl:25
msgid "Your information has been succesfully send to our support team."
msgstr "我們把您的信息成功地發給了我們的支持小組。"

#: templates/compatibility/submited.tpl:26
msgid "We will try to analyze it as soon as possible."
msgstr "我們盡量快一點分析好。"

#: templates/compatibility/submited.tpl:27
msgid "Thank you for your help!"
msgstr "謝謝您的幫助！"

#: templates/contact/default.tpl:16 templates/contact/default.tpl:21
#: templates/mobilemanual/8.tpl:561
msgid "Contact"
msgstr "聯絡我們"

#: templates/contact/default.tpl:17
msgid "Contact information"
msgstr "聯絡資料"

#: templates/contact/default.tpl:22
msgid "Thank You for using this Service."
msgstr "感謝使用此服務。"

#: templates/contact/default.tpl:23
msgid ""
"If You need to contact us please send us email to "
"<strong>contact@shouldianswer.com</strong>. Your question will be processed "
"in the shortest time possible."
msgstr ""
"與我們聯絡，請發送電郵到<strong>contact@shouldianswer.com</strong>。我們將在"
"最快的時間內回復的問題。"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:17 templates/default/defaultNew.tpl:17
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:17
#: templates/default/default_ww.tpl:17
msgid "Main Page"
msgstr "主網頁"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:18 templates/default/defaultNew.tpl:18
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:18
#: templates/default/default_ww.tpl:18
msgid ""
"See what phone numbers are most searched and find ratings and users reviews."
msgstr "看哪些號碼是經常被搜索的，並查閱它們的評級與用戶評論。"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:41
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:52 templates/layout.tpl:291
#: templates/layoutNew.tpl:281 templates/layoutNewReloaded.tpl:290
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:197
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:235
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:273
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:592
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:614
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:682
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:233
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:271
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:309
msgid "How to block unwanted numbers?"
msgstr "如何屏蔽不想要的號碼？"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:46 templates/default/defaultNew.tpl:55
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:57
#: templates/default/default_ww.tpl:119 templates/layout.tpl:293
#: templates/layoutNew.tpl:283 templates/layoutNewReloaded.tpl:292
#: templates/net/default.tpl:58 templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:211
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:249
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:278
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:599
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:619
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:690
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:247
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:285
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:314
msgid "We have simple solution for you!"
msgstr "我們為您準備了一個最簡單的解決方案！"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:47 templates/default/defaultNew.tpl:56
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:58
#: templates/default/default_ww.tpl:120 templates/layout.tpl:294
#: templates/layoutNew.tpl:284 templates/layoutNewReloaded.tpl:293
#: templates/net/default.tpl:59 templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:211
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:249
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:279
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:600
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:620
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:691
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:247
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:285
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:315
msgid ""
"Install our free security application into your mobile phone and stop "
"unsolicited calls once forever!"
msgstr "把我們免費和安全的應用裝進您的手機，一次性永遠停止不想要的電話！"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:55 templates/default/defaultNew.tpl:64
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:66
#: templates/default/default_ww.tpl:116 templates/layout.tpl:303
#: templates/layoutNew.tpl:293 templates/layoutNewReloaded.tpl:301
#: templates/layout_default.tpl:52 templates/net/default.tpl:55
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:222
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:260
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:287
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:608
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:626
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:699
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:258
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:296
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:323
msgid "Download from Google Play"
msgstr "從Google Play應用匯下載"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:78 templates/default/defaultNew.tpl:72
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:73 templates/layout_detail.tpl:27
#: templates/layout_detailNew.tpl:26 templates/layout_detailNewReloaded.tpl:26
msgid "<strong>Popular</strong> phone numbers"
msgstr " <strong>最受歡迎</strong>的電話號碼"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:135
#: templates/default/defaultNew.tpl:110
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:111 templates/layout_detail.tpl:50
#: templates/layout_detailNew.tpl:44 templates/layout_detailNewReloaded.tpl:44
msgid " <strong>Latest rated</strong> phone numbers"
msgstr " <strong>最新評級</strong>的電話號碼"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:157
#: templates/default/defaultDefault.tpl:160
#: templates/default/defaultDefault.tpl:163
msgid "Latest rating was"
msgstr "近期的評級為"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:157
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:113
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:316
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:113
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:147
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:347
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:144
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:181
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:332
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:151
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:185
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:348
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:227
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:264
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:410
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:74
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:352
msgid "positive"
msgstr "正面"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:160
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:112
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:318
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:112
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:150
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:349
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:143
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:184
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:334
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:150
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:188
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:350
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:226
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:267
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:412
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:73
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:354
msgid "negative"
msgstr "負面"

#: templates/default/defaultDefault.tpl:163
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:111
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:317
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:111
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:153
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:348
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:142
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:187
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:333
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:149
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:191
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:349
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:225
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:270
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:411
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:72
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:353
msgid "neutral"
msgstr "中立"

#: templates/default/defaultNew.tpl:42
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:44
msgid "<strong>Find</strong> who is calling you!"
msgstr "<strong>知道</strong>誰在給您打電話！"

#: templates/default/defaultNew.tpl:44
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:46 templates/layout_default.tpl:22
#: templates/layout_default_ww.tpl:22
msgid ""
"Is someone calling You from an unknown number and You are not sure if "
"picking it up is a good idea? Search for the number and find out who can be "
"the caller."
msgstr ""
"是否有未知號碼給您致電，但您不能確定到底接不接？只需搜索這個電話號碼，即可知"
"道是誰給您來電"

#: templates/default/defaultNew.tpl:49
msgid "How to <strong>block</strong> unwanted numbers?"
msgstr "怎麼 <strong>屏蔽</strong>不需要來的電話？"

#: templates/default/defaultNew.tpl:151
#: templates/default/defaultNewReloaded.tpl:152 templates/layout_default.tpl:84
msgid "Dialing Codes"
msgstr "區號"

#: templates/default/default_ww.tpl:39
msgid "Our service is available in many countries with country specific domain"
msgstr "我們的服務在許多國家可用，而且每個國家有自己的域名"

#: templates/default/default_ww.tpl:118 templates/net/default.tpl:57
msgid "How to block unwanted calls?"
msgstr "怎麼屏蔽不需要來的電話？"

#: templates/history/default.tpl:19 templates/history/default.tpl:24
msgid "Latest Searched Numbers"
msgstr "近期查詢的號碼"

#: templates/history/default.tpl:41
msgid "Next Page"
msgstr "下頁"

#: templates/historyinfo/default.tpl:16
msgid "Contacts Check"
msgstr "近期查詢的號碼"

#: templates/layout.tpl:118 templates/layoutNew.tpl:114
#: templates/layoutNew.tpl:210 templates/layoutNewReloaded.tpl:122
#: templates/layout_white.tpl:72
msgid "Should I Answer"
msgstr "我應該接電話嗎"

#: templates/layout.tpl:153 templates/layoutNew.tpl:149
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:162
msgid ""
"Cookies help us deliver our services. By using our services, you agree to "
"our use of cookies."
msgstr "Cookies 幫助我們經營服務。如果您使用我們的服務，您就同一使用cookies。"

#: templates/layout.tpl:154 templates/layoutNew.tpl:150
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:162
msgid "Got it"
msgstr "明白了"

#: templates/layout.tpl:155 templates/layoutNew.tpl:151
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:162
msgid "Find out more"
msgstr "了解更多"

#: templates/layout.tpl:188 templates/layoutNew.tpl:184
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:209
#, php-format
msgid "For phone numbers in your location (%s) use "
msgstr "針對本地 (%s) 電話號碼請使用"

#: templates/layout.tpl:192 templates/layoutNew.tpl:188
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:212
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/layout.tpl:206 templates/layoutAmp.tpl:135
#: templates/layoutNew.tpl:203
#, php-format
msgid "You are logged as moderator."
msgstr "您為版主登錄了。"

#: templates/layout.tpl:225 templates/layoutNew.tpl:213
msgid "Should I <strong>answer?</strong>"
msgstr "我應該<strong>聽電話嗎?</strong>"

#: templates/layout.tpl:232 templates/layoutNew.tpl:221
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:234
msgid "search for phone number"
msgstr "搜索電話號碼"

#: templates/layout.tpl:237 templates/layoutNew.tpl:227
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:240
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: templates/layout.tpl:269 templates/layoutAmp.tpl:171
#: templates/layoutNew.tpl:259 templates/layoutNewReloaded.tpl:273
msgid "about"
msgstr "關於我們"

#: templates/layout.tpl:270 templates/layoutAmp.tpl:172
#: templates/layoutNew.tpl:260 templates/layoutNewReloaded.tpl:274
msgid "blog"
msgstr "博客"

#: templates/layout.tpl:271 templates/layoutAmp.tpl:173
#: templates/layoutNew.tpl:261 templates/layoutNewReloaded.tpl:275
msgid "terms"
msgstr "服務條款"

#: templates/layout.tpl:272 templates/layoutAmp.tpl:174
#: templates/layoutNew.tpl:262 templates/layoutNewReloaded.tpl:276
msgid "manual"
msgstr "手冊"

#: templates/layout.tpl:273 templates/layoutAmp.tpl:175
#: templates/layoutNew.tpl:263 templates/layoutNewReloaded.tpl:277
msgid "contact"
msgstr "聯絡我們"

#: templates/layout.tpl:274 templates/layoutAmp.tpl:176
#: templates/layoutNew.tpl:264 templates/layoutNewReloaded.tpl:278
msgid "history"
msgstr "歷史"

#: templates/layout.tpl:275 templates/layoutAmp.tpl:177
#: templates/layoutNew.tpl:265 templates/layoutNewReloaded.tpl:279
msgid "shouldianswer.net"
msgstr "hk.shouldianswer.net"

#: templates/layoutAmp.tpl:142 templates/layoutAmp.tpl:143
#: templates/layoutNewReloaded.tpl:228 templates/layoutNewReloaded.tpl:229
#: templates/layout_mobileapp.tpl:69 templates/mobilemanual/8.tpl:538
msgid "Should I Answer?"
msgstr "我應該接電話嗎？"

#: templates/layout_default.tpl:27 templates/layout_defaultNew.tpl:20
#: templates/layout_defaultNewReloaded.tpl:19
msgid "ShouldIAnswer Logo"
msgstr "我應該接電話嗎 商標"

#: templates/layout_default.tpl:40
msgid "For Your <strong>Phone</strong>"
msgstr "為了您的<strong>手機</strong>"

#: templates/layout_default.tpl:48
msgid ""
"Get <strong>free</strong> and <strong>effective</strong> protection against "
"unwanted calls!"
msgstr ""
"獲得<strong>免費</strong>和<strong>有效的</strong>反不需要來電話的保護！"

#: templates/layout_default_ww.tpl:27
msgid "shouldianswer.com Logo"
msgstr "shouldianswer.com 商標"

#: templates/mobileapp/default.tpl:17
msgid "Phone Protection"
msgstr "手機保護！"

#: templates/mobileapp/default.tpl:40
msgid "Protects you and your loved ones"
msgstr "保護您自己和您的心愛的人"

#: templates/mobileapp/default.tpl:41
msgid "Immediate end for all kinds of unsolicited calls"
msgstr "即時結束各種不需要來的電話"

#: templates/mobileapp/default.tpl:44
msgid "Show rating of incoming calls"
msgstr "顯示來電電話的評級"

#: templates/mobileapp/default.tpl:45
msgid "Several protection levels and simple settings"
msgstr "幾水平的保護和簡單設置"

#: templates/mobileapp/default.tpl:48
msgid "Auto block unwanted calls"
msgstr "自動屏蔽不需要來的電話"

#: templates/mobileapp/default.tpl:49
msgid "Optional feature for higher protection"
msgstr "其它更高的保護選項"

#: templates/mobileapp/default.tpl:52
msgid "Allow calls from phone contacts only"
msgstr "隻允許聯系人名單的電話"

#: templates/mobileapp/default.tpl:53
msgid "Optional feature for maximal protection"
msgstr "其它最好的保護選項"

#: templates/mobileapp/default.tpl:56 templates/mobileapp/default.tpl:75
#: templates/mobileapp/default.tpl:131
msgid "Get the App"
msgstr "得到應用"

#: templates/mobileapp/default.tpl:69
msgid ""
"Our free application will protect you against all kind of harassment calls"
msgstr "我們免費的應用會反各種打擾電話保護您"

#: templates/mobileapp/default.tpl:70
msgid "Protect your privacy with our new mobile application."
msgstr "用我們新的手機應用保護您的隱私。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:72
msgid ""
"\"Should I Answer\" is free security application for mobiles with Android™ "
"operting system which can protect you against all kinds of unsolicited calls."
msgstr ""
"\"我應該接電話嗎\"是免費保安的應用宜於Android™手機的操作系統， 它會反各種不需"
"要來的電話保護您。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:73
msgid ""
"It offers several protection levels - from simple notification to automatic "
"blocking of unsolicited calls."
msgstr "它提供您幾水平的保護 –從簡單的通知到自動地屏蔽不需要來的電話。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:88
msgid "Show rating of incoming call"
msgstr "顯示來電的評級"

#: templates/mobileapp/default.tpl:90
msgid ""
"With this protection level activated, all incoming calls from numbers not "
"saved in your contact list will be checked and the automatic notification "
"with security rating is shown including users comments."
msgstr ""
"如果您啟動這種保水平的話，所有的不存在您的聯系人名單裡的來電就會被檢查，以及"
"自動的通知就會顯示，包括評級和用戶留言。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:93
msgid "This gives you a sufficient time to decide if answer the call or not."
msgstr "這樣您有充足時間決定您會不會接電話。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:99
msgid "Block the numbers with negative rating"
msgstr "屏蔽有差評號碼的電話"

#: templates/mobileapp/default.tpl:101
msgid ""
"If this protection level is activated all the incoming calls with negative "
"ranking will be automatically dropped and just a notice is shown in the "
"notification area about blocked calls."
msgstr ""
"如果您啟動這種水平的保護的話，就會自動地挂所有的有差評號碼的電話也在通知的地"
"方就會顯示關於屏蔽電話的通知。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:104 templates/mobileapp/default.tpl:115
msgid ""
"In the application main menu user can find info showing how many incoming "
"calls were blocked and also a possibility to show these numbers."
msgstr ""
"在應用主要選單裡用戶能找到顯示屏蔽電話的數量的信息，在這裡用戶也可以顯示那些"
"號碼。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:110
msgid "Blocking of numbers not stored in contacts"
msgstr "屏蔽不存在聯系人名單裡的號碼"

#: templates/mobileapp/default.tpl:112
msgid ""
"With this protection level activated all incoming calls from numbers not "
"stored within the contacts of your mobile phone will be automatically "
"blocked and short message is shown in the notification area about the "
"blocking action."
msgstr ""
"如果您啟動這種保護水平的話，所有的不存在聯系人名單裡的來電就會被自動地屏蔽，"
"另外，關於屏蔽行動的小信息也會在通知的地方顯示。"

#: templates/mobileapp/default.tpl:126
msgid ""
"Protect yourself, Your family and your friends against unsolicited calls!"
msgstr "反不需要來的電話保護您自己，您的家和您的朋友們！"

#: templates/mobileapp/default.tpl:127
msgid "No more worries with nuisance calls and tele-harassment!"
msgstr "您已經不用擔心騷擾電話和電話銷售的打擾！"

#: templates/mobileapp/default.tpl:129
msgid ""
"If interested in some of these protection levels for your use or for your "
"relatives do not hesitate and download the application for <strong>free</"
"strong> to your mobile phone."
msgstr ""
"如果您對為了您自己和您的親戚使用這些保水平保護感興趣，別再猶豫了，就下載您的"
"手機<strong>免費的</strong>應用。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:18
msgid "User Manual"
msgstr "用戶手冊"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:144
msgid "Should I Answer Manual"
msgstr "我應該接電話嗎的手冊"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:152 templates/mobilemanual/8.tpl:539
msgid "Introduction"
msgstr "介紹"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:154
msgid ""
"<b>Should I Answer</b> (SIA) is free community-based security application "
"for mobile phones with Android operating system designed to protect you "
"against unsolicited calls, all kinds of unwanted telemarketing and unwanted "
"or expensive outgoing calls like call to premium number or call to a foreign "
"country."
msgstr ""
"<b>我應該接電話嗎</b> (SIA)是免費的以社區為基礎的 安全應用，它是為了Android操"
"作系統被設計的，我們的應用會保護您的手機，防止不需要來的電話、各種銷售電話或"
"者不需要來昂貴的電話，比如付費專線電話或者致外國電話。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:155
msgid "This document describes features and user interface of version 8.x."
msgstr "這份文件描述7.x版本的特征和用戶借口。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:159
msgid "It is developed by company Mister Group s.r.o."
msgstr "Mister Group有限公司開發這個應用。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:160
msgid ""
"If you have any question regarding installation, features or company itself "
"feel free to contact our support via email <a href=\"mailto:"
"support@shouldianswer.net\">support@shouldianswer.net</a>."
msgstr ""
"如果您有關於安裝、功能或者此公司的如何問題，請隨意通過電子郵件<a href="
"\"mailto:support@shouldianswer.net\">support@shouldianswer.net</a>跟我們聯"
"系。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:165 templates/mobilemanual/8.tpl:541
msgid "Installation"
msgstr "安裝"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:167
msgid ""
"Preferred installation method is via Google Play Store which you can find "
"directly in your mobile device or via <a href=\"https://play.google.com/"
"store/apps/details?id=org.mistergroup.muzutozvednout\">Google Play web page</"
"a>."
msgstr ""
"優先安裝的方法是通過Google Play Store，您在您的手機或者在<a href=\"https://"
"play.google.com/store/apps/details?id=org.mistergroup.muzutozvednout"
"\">Google Play的網站</a>能找到它."

#: templates/mobilemanual/8.tpl:168
msgid "There is no other official distribution channel of installer APK."
msgstr "沒有其它正式APK裝機的分銷渠道"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:169
msgid ""
"If you can't use Google Play for installation and need the APK file "
"separately, feel free to contact us via our email <a href=\"mailto:"
"support@shouldianswer.net\">support@shouldianswer.net</a>."
msgstr ""
"如果您無法使用Google Play安裝軟件，並且需要單獨的APK文件， 您可以隨時發郵件到"
"<a href=\"mailto:support@shouldianswer.net\">support@shouldianswer.net</a>聯"
"系我們。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:174
msgid "Main Features"
msgstr "主要功能"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:176
msgid "Easy check of phone numbers ratings in your Phone Call History."
msgstr "在電話記錄能容易檢查電話的評級。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:177
msgid ""
"Displaying ratings of incoming/outgoing call via special notification "
"(Alert)."
msgstr "通過特別的警告它顯示來電致電的評級 (警告)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:178
msgid "Displaying after-call information with possibility to write own rating."
msgstr "顯示電話以后的信息，同時您有機會寫您自己的評級。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:179
msgid "Flexible rating system."
msgstr "靈活的評級體系"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:180
msgid "Fully customizable alerts."
msgstr "完全定制的警告。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:181
msgid "Optional automatic blocking of unwanted incoming/outgoing calls."
msgstr "可選不需要來致電的自動屏蔽。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:182
msgid "Daily updated Community Database."
msgstr "每天會更新共同體的數據庫。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:188
msgid "How it works"
msgstr "怎麼工作"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:190
msgid ""
"When some number calls, application shows phone number rating via "
"<strong>security rating notifications</strong> (Alerts)."
msgstr ""
"如果一個號碼致電給您，應用通過<strong>安全評價的通知</strong> (警告) 會顯示電"
"話號碼的評價."

#: templates/mobilemanual/8.tpl:191
msgid ""
"Each rating is based on reviews in Community Database, your Phone Contacts "
"and your own ratings."
msgstr "每個評價是基於共同體的數據庫、您的聯系人和您自己的評價。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:192
msgid ""
"All above is combined into single <strong>POSITIVE, NEUTRAL, NEGATIVE or "
"UNKNOWN</strong> rating."
msgstr ""
"上面提到的因素會融入唯一的<strong>正面、 中立、負面或者未知</strong>評價。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:193
msgid ""
"How all the information sources will be combined is fully customizable in "
"the <strong>RATINGS</strong> tab."
msgstr "在<strong>評價</strong>標簽您可以完全定制信息來源顯示的方法。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:194
msgid ""
"How and what alerts will be displayed can be configured in the "
"<strong>ALERTS</strong> tab."
msgstr ""
"在<strong>警告</strong>標簽您可以配置哪些警告會顯示，也會配置警告顯示的方式。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:195
msgid ""
"How the incoming/outgoing calls will be maintained and blocked can be "
"configured in the <strong>BLOCKING</strong> tab."
msgstr "在<strong>屏蔽</strong>標簽您可以選擇安定和屏蔽來致電的方式。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:200 templates/mobilemanual/8.tpl:544
msgid "User Interface"
msgstr "用戶借口"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:205 templates/mobilemanual/8.tpl:546
msgid "Summary"
msgstr "總結"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:207
msgid ""
"This section contains the summary of basic protection statistics and "
"statuses of application components."
msgstr "這個部分包括基本保護統計的總結和應用組件的狀況。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:208
msgid ""
"Protection statistics contains summary information of how many calls was "
"checked and blocked, with figures for actual day/overall."
msgstr "保护统计包括总结关于检查和屏蔽电话的数量，而且包括每天/一共的数字。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:209
msgid "Components statuses provides a short list of major components."
msgstr "应用组件的状况给您提供一个短的主要组件单。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:210
msgid ""
"Component with some issue is marked by red exclamation mark. In such "
"situation a button for fixing the issue below the components list will be "
"provided."
msgstr "有問題的零件會有紅叉標記。在這種情況下，在組件單下會出現問題解決的鈕。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:214 templates/mobilemanual/8.tpl:547
msgid "Logs"
msgstr "有問題的零件會有紅叉標記。在這種情況下，在組件單下會出現問題解決的鈕。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:216
msgid "The Logs screen provides you access to 3 types of logs:"
msgstr "日志文件的屏幕給您提供三種屏幕："

#: templates/mobilemanual/8.tpl:218
msgid ""
"Phone Logs - contains the Phone Call History, is read from phone system log."
msgstr "手機日志文件 - 包括電話記錄，它是在手機系統日志文件裡負載的。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:219
msgid "Checked Numbers - contains a list of the latest checked phone numbers."
msgstr "檢查的號碼 -包括最近檢查的電話號碼單。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:220
msgid "Blocked Numbers - contains a list of the latest blocked numbers."
msgstr "屏蔽的号码 - 包括最近屏蔽的电话号码单。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:223
msgid ""
"Icon on the left side indicates the Phone Number Rating with following "
"meaning:"
msgstr "位于左边的图标指示有这些评价的电话号码: "

#: templates/mobilemanual/8.tpl:228
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:426
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:458
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:419
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:497
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:462
msgid "negative rating"
msgstr "負面的評級"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:229
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:430
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:462
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:423
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:501
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:466
msgid "neutral rating"
msgstr "中立的評級"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:230
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:422
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:454
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:415
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:493
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:458
msgid "positive rating"
msgstr "正面的評級"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:231
msgid "unknown rating"
msgstr "未知的评级"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:236
msgid "Next icon informs you about call type and taken action:"
msgstr "下一個圖標給您提供電話類型和採取行動的信息："

#: templates/mobilemanual/8.tpl:241
msgid "Successful Incoming Call"
msgstr "成功的來電"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:242
msgid "Missed Incoming Call"
msgstr "未接來電"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:243
msgid "Blocked Incoming Call"
msgstr "屏蔽來電"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:244
msgid "Successful Outgoing Call"
msgstr "成功的致电"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:245
msgid "Missed Outgoing Call"
msgstr "未接致電"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:246
msgid "Blocked Outgoing Call"
msgstr "屏蔽致電"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:251 templates/mobilemanual/8.tpl:275
#: templates/mobilemanual/8.tpl:390
msgid "Available Actions:"
msgstr "可用行動："

#: templates/mobilemanual/8.tpl:253
msgid ""
"<strong>Phone Number Click</strong> : this action opens the Phone Number "
"Details screen with detailed information and further actions: Call, Block, "
"Rate and download reviews for the number."
msgstr ""
"<strong>電話號碼點擊</strong> ：這個行動打開電話號碼詳細信息的屏幕，它提供詳"
"細的信息和進一步行動: 打個電話、屏蔽、 估價和下載號碼的評論。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:254
msgid ""
"<strong>Phone Number Long Hold</strong> : if you hold a finger on the number "
"for a while the context menu is shown with actions : Show Details, Call "
"Number, Copy number to clipboard, and Web Search which opens our web page "
"with the respective number."
msgstr ""
"<strong>电话号码长期持有</strong> : 如果您把手指长期持有在电话号码，就会出现"
"一个上下文菜单，它包括这些行动：显示详细信息、打个电话、把号码复制到剪贴板和"
"网络搜索。网络搜索会打开有我们相应号码的网站。 "

#: templates/mobilemanual/8.tpl:255
msgid ""
"<strong>Trash Button Click</strong> : clears the selected log - in case of "
"the system log your phone log is not touched, the action will affect only "
"the application view of the log."
msgstr ""
"<strong>垃圾桶按鈕單擊</strong>：刪除選擇的日志文件 - 如果是系統的日志文件，"
"您手機的日志文件不會改變，這個行動隻會影響應用日志文件顯示的方式。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:262 templates/mobilemanual/8.tpl:548
msgid "Ratings"
msgstr "評價"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:264
msgid "In this section you can:"
msgstr "在這個部分您可以："

#: templates/mobilemanual/8.tpl:266
msgid "create and manage your ratings."
msgstr "造成與管理您的評價"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:271
msgid ""
"Your rating can be defined for single or multiple phone numbers by using a "
"mask."
msgstr ""
"您的評價可以是為了一個電話號碼，或者您可以使用“*”，這個樣您會評價幾個電話號"
"碼。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:277
msgid ""
"<strong>Rating Filter</strong> : (at the top of the screen) helps to filter "
"the rating rules by phone number. Useful if you search for some specific "
"number rule. Just tick on the line and fill any number or a part of it."
msgstr ""
"<strong>評價的過濾</strong>: (在屏幕的上面)根據電話號碼幫助篩選評價。如果您在"
"搜索具體電話規則，它很有用。隻要在應用線點出和填完全或者一部分的號碼，就可以"
"了。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:278
msgid ""
"<strong>User Rating Click</strong> : by clicking on any of your rating you "
"open a screen for edition of the respective rating. There you can set the "
"rating attributes, delete the rating, save it or cancel the changes."
msgstr ""
"<strong>用戶評價點出</strong> : 如果您在如何評價點出的話，您就打開改變評價的"
"屏幕。這裡您可以設置評價的屬性、刪除評價、保存或者取消變化。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:279
msgid ""
"<strong>Plus Button Click</strong> : this action opens the screen for "
"creation of new rating, see below the <strong>Phone Number Rating</strong>."
msgstr ""
"<strong>加號按鈕點出</strong> : 這個行動為了造成新的評價打開屏幕，您看得到在"
"下面的 <strong>電話號碼評價</strong>。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:285 templates/mobilemanual/8.tpl:549
msgid "Alerts"
msgstr "警告"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:287
msgid ""
"Alert is security rating notification displayed during calling phase (can be "
"done for both INCOMING or OUTGOING calls)."
msgstr ""
"警告是一個安全評價的通知，它在打電話的時候會出現 (它為了來電致電都可以出現)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:288
msgid "In this screen you can configure the Alerts displaying."
msgstr "在這個屏幕裡您可以配置警告顯示的方式。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:289
msgid "This setting here is done based on the phone number rating."
msgstr "這裡的設置跟電話號碼的評價有關系。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:290
msgid ""
"For each rating you can check if you want to display the alert also for "
"numbers from your Contacts or exclude your phone Contacts."
msgstr "每个评价您可以选择是否您希望包括或者排除您联系人显示警告。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:293
msgid ""
"In the <strong>Advanced</strong> section at the bottom of the screen a "
"system overlay can be enabled."
msgstr "在<strong>高級</strong>部分的下面您可以啟動系統覆蓋。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:294
msgid ""
"If you are experiencing problems with alerts displaying, you can try to "
"disable the usage of system overlays - this will cause the displaying of "
"alert in another fashion which can work better on your device."
msgstr ""
"如果您有警告顯示的問題，您可以嘗試停用系統覆蓋的使用，這樣他們會用其它辦法來"
"顯示警告，以后很有可能您的電器就沒問題顯示警告。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:299 templates/mobilemanual/8.tpl:550
msgid "Blocking"
msgstr "屏蔽"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:301
msgid ""
"In this section you can configure which incoming/outgoing calls should be "
"blocked."
msgstr "在這個部分您可以配置哪些來電和致電應該被屏蔽的。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:302
msgid ""
"Remember, in the <strong>Ratings</strong> screen you have set how to rate "
"the number, now we will use it for the blocking functionality of the "
"application."
msgstr ""
"請記住，在<strong>評價</strong>的屏幕裡您設置了估價號碼的方式，現在我們用這個"
"設置為了應用屏蔽的功能。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:304
msgid ""
"In first two options you can check which phone numbers will be NEVER "
"blocked. If you do'nt want to block numbers according to community database "
"rating, then check the second option"
msgstr ""

#: templates/mobilemanual/8.tpl:305
msgid ""
"For incoming calls you can block negative rated numbers, hidden numbers and "
"all numbers."
msgstr ""

#: templates/mobilemanual/8.tpl:306
msgid ""
"For outgoing calls you can block negative rated numbers, premium numbers, "
"foreign numbers and all numbers."
msgstr ""

#: templates/mobilemanual/8.tpl:307
msgid ""
"For incoming SMS and MMS you can block the SMS and MMS. For this "
"functionality, a compatible SMS manager must be installed, please read the "
"help screen displayed if you check this item."
msgstr ""

#: templates/mobilemanual/8.tpl:308
msgid ""
"You can also select if you want to be notified when any blocking occurs. "
"Notification is a different functionality than the Alerts displaying - "
"Alerts give you the information about call in progress, where Notification "
"only displays info about the action taken by the application."
msgstr ""
"您也可以選擇如果您希望屏蔽以后收到屏蔽的通知。通知功能與警告顯示是不一樣的功"
"能，警告顯示正在打電話的信心，要不然通知隻會顯示應用完成的行動。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:309
msgid ""
"Optionally you can try to use <strong>Pick & Hang method</strong> to protect "
"your voicemail. When selecting this functionality, the app will block "
"incoming call by answering the call and hang up in the same second. "
"Application will not pick up call if the phone is in roaming mode. Please "
"use this feature only if you are sure you will not be charged for picking up "
"the incoming calls."
msgstr ""
"您也可以選擇使用<strong>接和挂的功能</strong>為了保護您的語音郵件。如果您選擇"
"這個功能的話，應用通過同時接和挂電話屏蔽來電。如果手機在使用漫游模式的話，應"
"用不會接話。請隻用這個功能如果您知道您一定不會付錢接來電。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:317 templates/mobilemanual/8.tpl:551
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:318
msgid "This section contains main application settings."
msgstr "這個部分含有應用主要的設置。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:320
msgid "General"
msgstr "普遍"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:322
msgid "Show after-call information"
msgstr "顯示電話以后的信息"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:324
msgid ""
"Here you can enable/disable displaying of phone number details after "
"finishing the call."
msgstr "這裡您可以啟用或者停用電話以后電話號碼信息的顯示。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:327
msgid "Send anonymous stats about incoming calls"
msgstr "發給關於來電的匿名統計"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:329
msgid ""
"If the \"Send anonymous stats about incoming calls\" is selected, the user "
"gives us a possibility to send the incoming UNKNOWN numbers to the server - "
"this means that only the number is send, without any further info, no "
"personal data are never transferred from your mobile phone."
msgstr ""
"如果您選擇\"發給關於來電的匿名統計\"的功能，用戶同意給我們可能性把來電話號碼"
"發到我們的服務器裡，就是說我們隻發給電話號碼，非包括其它信息，從來不會有您個"
"人資料轉移您的手機。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:330
msgid ""
"Privacy is important for us, so we don't sends stats about numbers stored in "
"your Phone Contacts!"
msgstr "隱私對我們來說很重要，所以我們不要發給存在您聯系人的號碼統計！"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:331
msgid "Only unknown numbers are sent if this option is checked."
msgstr "如果您選擇這個選項的話，我們隻會發到未知的號碼。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:332
msgid ""
"This gives us a possibility to collect incoming unknown numbers from "
"different sources - after then our team checks them and if same unknown "
"number calls multiple people, we dig some info for it and create review with "
"rating, which will be stored afterwards in your local database."
msgstr ""
"這樣給我們有機會從各種來源收集未知電話號碼，以后我們的團體檢查它們，並且如果"
"有一樣的號碼致電給多人，我們就查一些信息，造成新的評論和評價。以后這些信息都"
"會被存在您當地的數據庫。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:335
msgid "Download reviews automatically"
msgstr "自動地下載評論"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:337
msgid ""
"If the \"Download reviews automatically\" is selected and your mobile is "
"connected to the internet, the user reviews for the calling number are "
"displayed during the phone ringing phase - otherwise only global rating of "
"the number is shown."
msgstr ""
"如果您選擇\"自動地下載評論\"的話，而且您的手機連接到互聯網，手機響時會顯示關"
"於在來電話號碼用戶的評論，不然的話隻會顯示號碼的總體評價。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:338
msgid ""
"If this item is not selected but the phone is connected to the internet, the "
"user reviews can be downloaded also manually during the phone ringing phase "
"(user can decide if he/she wants to read the number info before answering "
"it, or he/she is satisfied just with the global rating displayed "
"automatically for each incoming call)."
msgstr ""
"如果您沒選擇這選項，但是您的手機在連接到互聯網的話，手機響時您可以手動地下載"
"用戶的評論 (這樣用戶可以決定他希望接話以前看一看電話號碼的信息，或者他覺得隻"
"看每個來電自動的總體評價夠了)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:341
msgid "Service as Foreground Process"
msgstr "使用服務為前台進程"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:343
msgid ""
"Enabling this you will speed up the blocking of unwanted calls - the "
"application will be still running in the active memory. As a side effect you "
"will permanently see the app icon in status bar and notification about "
"enabled protection."
msgstr ""
"如果您啟動這個功能，它會加快屏蔽不需要來電話的功能  -應用一致運行在主動記憶"
"裡。副作用您在狀態欄經久看得到應用圖標和啟動保護的通知。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:344
msgid ""
"As a benefit on most devices the speed of blocking should be much faster "
"than phone ringing phase."
msgstr "另一方面，在大部分的电器里屏蔽功能比手机响的阶段应该快得多。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:347
msgid "Statistics Notification"
msgstr "统计通知"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:349
msgid ""
"If the \"Statistics Notification (once per 2 weeks)\" is selected the app "
"will show system statistics as a notification after 2 weeks with a list of "
"performed actions."
msgstr ""
"如果您選擇\"(每兩個星期的)統計通知\"的話，每兩個星期以后就顯示系統統計通，包"
"括完成的運動單。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:350
msgid ""
"This way user can easily check the overall application functionality and "
"efficiency."
msgstr "這樣用戶可以方便的檢查應用完全的功能性與效率。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:353
msgid "Use Light Theme"
msgstr "使用白色的主題"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:355
msgid ""
"There are two layout themes - light and dark. This item serves as a switch "
"for them."
msgstr "我們提供兩種布局主題 - 白色的與黑色的。這個選項與交換按鈕為使用。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:356
msgid ""
"Check it on your device which theme suits you better and which is more "
"readable (e.g. on a direct sun)."
msgstr "嘗試哪一個主題更適合您的電器，哪一個讀得更方便 (比如在陽光直射下等)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:360
msgid "System Permissions"
msgstr "系統權限"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:362
msgid "System permissions are displayed only on Android 6 devices."
msgstr "系統權限隻在Android 6電器被顯示。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:365
msgid "Read Call Information"
msgstr "閱覽電話的信息"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:367
msgid ""
"When someone call you the application checks the respective phone number "
"against our database. Without this permission we can't find out who is "
"calling you."
msgstr ""
"如果有人給您打電話，應用就在數據庫裡檢查具體的電話號碼。非有這個允許我們找不"
"到誰在給您打電話。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:369
msgid "Read Contacts"
msgstr "阅览联系人"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:371
msgid ""
"As written above, we take your stored contacts as your whitelist. Without "
"this permission we don't know what phone numbers you consider to be safe."
msgstr ""
"根據上面提到的一樣，我們把您存在的聯系人作為是您的白單。非有這個允許，我們就"
"不知道哪些電話號碼您覺得是安全的。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:373
msgid "Allow System Overlays"
msgstr "可用系統覆蓋"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:375
msgid ""
"The application shows alerts in foreground of incoming call screen. Without "
"this permission we can't make the alerts fully interactive."
msgstr "應用在來電屏幕的前台顯示警告。非有這個允許我們不能完全互動那些警告。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:382 templates/mobilemanual/8.tpl:553
msgid "Phone Number Details"
msgstr "電話號碼的信息"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:384
msgid "This screen shows detailed information for selected phone number."
msgstr "這個屏幕會顯示關於選擇號碼詳細的信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:385
msgid ""
"Here you can find the overall number rating in the form of count of Positive/"
"Neutral/Negative ratings and the category mostly used for this number (this "
"information is stored off-line in the database of your mobile phone)."
msgstr ""
"這裡您找得到總體號碼的評價，我們綜合正面/中立/負面的評價，並且我們選擇這個號"
"碼最常使用的類型 (這個信息存在您手機離線的數據庫)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:386
msgid ""
"You can also see how much positive/neutral/negative rating number received "
"from community."
msgstr "您也看得到該號碼獲到共同體正面/中立/負面評價的數量。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:392
msgid ""
"<strong>Block</strong> helps you to create negative rating for this number "
"for further blocking. To activate the blocking you have to enable blocking "
"of negative rated numbers in the application <strong>Blocking</strong> "
"screen."
msgstr ""
"<strong>屏蔽</strong>的功能幫助您造成負面的評價，下次就會被自動地屏蔽。為了啟"
"動屏蔽的功能，您需要在應用<strong>屏蔽</strong> 的屏幕啟動屏蔽負面評價號碼的"
"功能。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:393
msgid ""
"<strong>Rate</strong> shows the form for filling your new phone number "
"rating - see below."
msgstr "<strong>估價</strong>顯示填新號碼評價的表格  - 請看下面。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:394
msgid ""
"<strong>Reviews</strong> loads and shows the community reviews for this "
"number. This function requires intenet access. If your own (personal) rating "
"is presented, it is displayed automatically (all of them are stored in your "
"phone) and EDIT button is presented for further edit of the your review."
msgstr ""
"<strong>評論</strong>下載和顯示該號碼共同體的評論。這個功能需要上互聯網。如果"
"您有自己(個人)的評價，它們就被自動地顯示 (它們都存在您的手機裡), 另外，為了編"
"輯的評論就會出現編輯按鈕。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:395
msgid "<strong>Call Button Click</strong> initiates calling to the number."
msgstr "<strong>打個電話按鈕點出</strong>開始至電話。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:401 templates/mobilemanual/8.tpl:554
msgid "Phone Number Rating"
msgstr "电话号码的评价"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:403
msgid "Single or Group of numbers"
msgstr "一個或者一組電話號碼"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:404
msgid ""
"Phone Number Rating can be defined for single number or for group of numbers."
msgstr "通過電話號碼的評價您能確定一個或者一組電話號碼。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:405
msgid "Group can be defined using * char at the end of the number."
msgstr "為了確定一組電話號碼，您可以在號碼的后面使用´*´字。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:406
msgid "For example 800* will define rating for all numbers starting with 800."
msgstr "比如800*会评价所有开始800*的号码。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:407
msgid ""
"The <strong>PICK CONTACT</strong> enables you to pick a number from the list "
"of Contacts and create a rule for it."
msgstr ""
"如果您使用<strong>選擇聯系人</strong>的功能的話，您就可以隨便選擇聯系人給它造"
"成新的規則。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:411
msgid "Public or Private"
msgstr "公共或者私人"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:412
msgid ""
"By default the rating is submitted to our community database for benefit of "
"other users."
msgstr "默認所有的評價都發給我們共同體數據庫為了其它用戶的利益。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:413
msgid ""
"If you don't want to make the rating for the respective number public, "
"select this to avoid of sending it to our database - in such case the rating "
"will be stored in your mobile only."
msgstr ""
"如果您不要使該號碼的評價公開，為了避免發給我們的數據庫，您就選擇這個選項，在"
"這個情況下，評價就隻會存在您的手機。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:419 templates/mobilemanual/8.tpl:555
msgid "Rating Alert"
msgstr "評價警告"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:421
msgid ""
"In the Alert displayed for the phone call you can find all required "
"information for making the decision to accept the call or hang up."
msgstr "在關於電話顯示的警告，您找得到所有需要決定您是否接挂電話的信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:423
msgid ""
"<strong>Contact</strong> shows name of the contact associated with phone "
"number (if available)."
msgstr "<strong>聯系人</strong>顯示該電話相關聯系人的名字 (如果可用的話)。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:424
msgid "<strong>Number</strong> shows phone number the alert is displayed for."
msgstr "<strong>電話號碼</strong>顯示有警告顯示的電話。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:425
msgid ""
"<strong>Rating</strong> shows one of positive, neutral, negative or unknown "
"rating."
msgstr "<strong>評價</strong>顯示號碼正面、中立、負面或者未知的評價之一。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:426
msgid ""
"<strong>Category</strong> shows the most used Category for the respective "
"phone number"
msgstr "<strong>類型</strong>顯示最常使用的該號碼的類型。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:427
msgid ""
"<strong>Community</strong> shows the total statistic counts of positive,"
"neutral and negative ratings from the community"
msgstr "<strong>共同體</strong>顯示共同體正面、中立和負面的總結計數。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:435
msgid ""
"In this section you can access additional information and export/import "
"function"
msgstr "在這個部分您能進接附加的信息，輸出/ 輸入的功能。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:437
msgid ""
"If you need to contact us, use the email address provided. By clicking on "
"the <strong>email address</strong> you will open a screen where some email "
"client can be selected. After this action an email to our support will be "
"prepared automatically with pre-filled information about your app "
"configuration."
msgstr ""
"如果您需要跟我們聯系，請使用我們提供的電子郵件。如果您在<strong>電子郵件</"
"strong>點出，您就打開屏幕，這裡您可以選擇一些電子郵件客戶端。完成這個運行以"
"后，會准備好預填的電子郵件，而且它也包括您應用組態的信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:438
msgid "strong>Online Manual</strong> opens the internet page with this manual."
msgstr "<strong>在線手冊</strong>打開有這個手冊的網頁。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:439
msgid ""
"<strong>Compatibility Check</strong> checks your configuration for known "
"issues. An internet page with the check result will be open. Also a form for "
"problem reporting to our technical staff is prepared there - please use it "
"to report any application problem."
msgstr ""
"<strong>兼容性檢查</strong>檢查您的配置為了找知道的問題。包括檢查的結果網頁會"
"打開。在這裡也有准備好的報告問題的表格 -為了報告如何應用問題，請您使用它。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:440
msgid ""
"strong>Terms of Use</strong> opens the internet page with terms of use of "
"this product."
msgstr "<strong>使用條件</strong 打開關於這個產品使用條件的網頁。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:441
msgid ""
"<strong>Privacy Policy</strong> opens the internet page with privacy policy "
"for out product."
msgstr "<strong>隱私政策</strong>打開關於我們的產品隱私政策的網頁。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:442
msgid ""
"<strong>Export / Import</strong> shows screen for exporting and importing "
"data : all the application settings can be stored and used later / on "
"another device in a form of backup and restore. A simple wizard for this "
"functionality is provided."
msgstr ""
"<strong>輸出/ 輸入</strong>顯示輸出與 輸入資料的屏幕：通過備份還原的構成，您"
"能存在和以后在其它電器再使用所有的應用設置。簡單功能的指導被顯示。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:449 templates/mobilemanual/8.tpl:558
msgid "FAQ"
msgstr "常問問題"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:451
msgid "Q: How to block phone number?"
msgstr "問題：怎麼屏蔽電話號碼？"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:453
msgid ""
"Create negative rating for the phone number and enable blocking of negative "
"rated numbers."
msgstr "首先造成負面的评价，以后就启用有負面评价号码的屏蔽。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:456
msgid "Q: Why blocking does not work for me?"
msgstr "問題：為什麼不能啟動屏蔽的功能？"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:458
msgid "Unfortunately there are some phone models where blocking does not work."
msgstr "可惜有一些不能屏蔽號碼的手機型號。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:459
msgid ""
"Blocking of a phone call is not a default functionality supported by Android "
"system and used workarounds can be sometimes broken by phone manufacturer "
"when they use their own system enhancements."
msgstr ""
"屏蔽電話不是Android系統支持的默認功能，使用屏蔽的有時候是被手機制造商停用的，"
"因為他們使用自己系統增強。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:462
msgid "Q: Where can I find version for iPhone?"
msgstr "問題：在哪兒找到iPhone版本？"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:464
msgid "There is no version for iPhone yet."
msgstr "現在還沒有iPhone版本。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:465
msgid ""
"iPhone's operating system doesn't provide access to contacts, incoming or "
"outgoing calls or some reliable way how to intercept or block calls."
msgstr ""
"iPhone 操作系統不提供聯系人的接入、來電致電的信息，另外它也不提供可靠阻止與屏"
"蔽的方法。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:466
msgid ""
"With such conditions the application could provide just manual phone info "
"search - nearly same functionality as provided by our web pages."
msgstr ""
"在這個情況下，應用隻能提供手工手機信息的搜索-跟我們網站提供的功能大概同樣。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:467
msgid ""
"Due to this limitation there is very low priority to make any iPhone native "
"app."
msgstr "由於這個局限性，因而造成iPhone 應用出版的優先很小。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:472 templates/removalrequest/default.tpl:239
#: templates/termsapp/default.tpl:17
msgid "Terms Of Use"
msgstr "服務條款"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:488 templates/mobilemanual/8.tpl:560
#: templates/privacyapp/default.tpl:17 templates/privacypolicy/default.tpl:17
#: templates/privacypolicy/default.tpl:27
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:490
msgid ""
"Privacy matters but it can be confusing. Please read this explanation of our "
"approach to privacy in our application."
msgstr ""
"隐私事情很重要，但是有时候很芜杂。请阅览这个关于我们应用隐私政策态度的解释。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:493
msgid "Phone Contacts"
msgstr "聯系人"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:495
msgid "Our app doesn't send your contact information to server."
msgstr "我們的應用不發給您聯系人的信息到服務器。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:498
msgid "History of Incoming and Outgoing Calls"
msgstr "來電與致電話記錄"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:500
msgid ""
"In default, the app doesn't send any information about incoming or outgoing "
"calls."
msgstr "根據基本設置應用不發給關於來電與致電的信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:501
msgid ""
"Because information about incoming unknown calls can help us improve our "
"service, you can enable sending of this information in the settings."
msgstr ""
"因為這個關於來未知電話的信息可以幫助我們改善我們的服務，所以您在設置能啟動這"
"個信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:502
msgid "Thank you for your help."
msgstr "謝謝您的幫助。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:505
msgid "Displaying of Phone Number User Reviews"
msgstr "顯示用戶電話號碼的評論"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:507
msgid ""
"Displaying of user reviews for the respective number needs your permission "
"to send respective phone number to server."
msgstr "顯示用戶電話號碼的評論，需要您的允可發給此號碼到服務器。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:508
msgid ""
"This can't be done without your permission, so Permission dialog is "
"displayed before start of reviews download."
msgstr "這個運行需要有您的允可，所以下載評論以前會出現一個允可的對話框。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:511
msgid "Submitting of own phone number review"
msgstr "您自己電話號碼評論的提交"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:513
msgid ""
"If you fill and send some phone number rating, you agree with publishing the "
"phone number and all filled information on our website."
msgstr ""
"如果您填和發給如何電話號碼的評價，您就同意在我們的網站出版這個號碼和如何填的"
"信息。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:514
msgid ""
"We also store technical information about the request (time, IP and agent) "
"for solving problems with illegal activity."
msgstr ""
"我們也儲存關於要求一些技術的信息 (時間、IP與媒介)，如果將來會出生如何非法行為"
"的問題。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:517
msgid "Using our web service"
msgstr "使用我們網絡服務"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:518
msgid ""
"Some features like reviews download, database update, phone info search.. "
"uses our web service."
msgstr ""
"有些功能比如下載評論、數據庫更新、手機信息的搜索... ...被我們的網站使用。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:519
msgid ""
"Our web service collects anonymous statistics about visitors and service "
"usage."
msgstr "我們的網絡服務收集用戶和服務使用的匿名統計。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:520
msgid "Please read privacy policy of our web service for detailed information."
msgstr "為了得到詳細的信息，請閱覽我們網站的隱私政策。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:522
msgid "Updates to this policy"
msgstr "這個政策的更新"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:523
msgid ""
"We may update this privacy policy anytime to keep this description in sync "
"with used technology."
msgstr "任何時候我們能更新這個隱私政策，這樣隱私政策與使用的技術一樣。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:526
msgid "Any questions?"
msgstr "您有如何問題嗎？"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:528
msgid ""
"If you have any questions about our product, terms or privacy policy, please "
"write to us by email to <a href=\"mailto:support@shouldianswer.net"
"\">support@shouldianswer.net</a>"
msgstr ""
"如果您有關於我們的產品、使用條件或者隱私政策如何問題，請您發郵件到 <a href="
"\"mailto:support@shouldianswer.net\">support@shouldianswer.net</a>聯系我們。"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:542
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:543
msgid "How It Works"
msgstr "怎麼工作"

#: templates/mobilemanual/8.tpl:559 templates/terms/default.tpl:17
msgid "Terms of Use"
msgstr "服務條款"

#: templates/phonenumber/accessLimited.tpl:16
#: templates/phonenumber/accessLimited.tpl:22
msgid "No information found about this number"
msgstr "沒有關於這個號碼如何信息"

#: templates/phonenumber/accessLimited.tpl:24
msgid ""
"We are sorry, but we don't have any information about this phone number. "
"Please try different number, we have huge database. Thank you!"
msgstr ""
"對不起，但是我們沒有關於這個號碼如何信息。請您再嘗試搜索其它號碼，我們的數據"
"庫真巨大。謝謝您！"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:23
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:21
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:21
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:21
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:21
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:20
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:26
#, php-format
msgid "Who called you from %s ?"
msgstr "誰從號碼 %s 給致電?"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:24
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:23
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:22
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:22
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:22
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:22
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:27
#, php-format
msgid ""
"We have information about phone number %s. Visit us to find who called you "
"and read users reviews."
msgstr ""
"我們有關於%s電話號碼 的信息記錄。可以通過瀏覽我們的網站查看是誰給您致電了，同"
"時您也可以閱讀其它用戶的評價。"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:54
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:101
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:87
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:132
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:139
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:216
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:63
msgid "Who called you from "
msgstr "誰從這個號碼致電給您"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:59
msgid "Dear users,"
msgstr "親愛的用戶，"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:60
msgid ""
"The information for this phone number is temporary unavailable due to legal "
"investigation conducted for users reviews published for this number."
msgstr ""
"這個電話號碼的信息暫時可不到，因為關於這個電話號碼用戶發表評論的依法調查。"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:63
msgid "We do our best to provide the information again for the public usage."
msgstr "我們盡量努力為了公開使用提供這些信息。"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:64
msgid ""
"If you have any important information for this number that can be helpful, "
"please send it via email to <strong>contact@shouldianswer.net</strong>."
msgstr ""
"如果您關於這個電話號碼有什麼重要和有助的信息，請您發電郵到"
"<strong>contact@shouldianswer.net</strong>。"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:67
msgid "Thank you for your support!"
msgstr "謝謝您的支持！"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:68
msgid "ShouldIAnswer Team"
msgstr "我應該接電話嗎的團隊"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:76
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:629
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:628
#, php-format
msgid "Possible <strong>formats</strong> of the  %s"
msgstr "%s 可能的<strong>格式</strong>"

#: templates/phonenumber/accessTemporalyLimited.tpl:95
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:652
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:631
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:628
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:645
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:720
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:647
msgid "<strong>Searching</strong> for similar phone numbers?"
msgstr "<strong>要搜索</strong>相似的電話號碼嗎？"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:30
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:29
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:29
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:29
#, php-format
msgid "We have details about phone number %s. "
msgstr "我們有%s的號碼詳細的信息。"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:98
msgid "Actualization"
msgstr "更新"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:137
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:92
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:143
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:98
msgid "You rating can help the others to be informed about this number."
msgstr "提供的評級可以幫助其它用戶，了解這個號碼的來源。"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:195
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:233
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:271
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:592
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:614
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:680
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:231
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:269
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:307
msgid "How to block this number?"
msgstr "如何阻止這個號碼？"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:206
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:242
msgid ""
"<strong>Bothered</strong> by telemarketing calls? <strong>Not answering</"
"strong> unknown numbers? <strong>Install</strong> our application and be "
"informed who is calling - <strong>for free</strong>!"
msgstr ""
"您被電話銷售的來電<strong>打擾</strong>碼？<strong>您不接</strong> 不可知號"
"碼？<strong>設置</strong>我們的應用以及得悉誰在打電話- <strong>是免費的</"
"strong>!"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:207
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:243
msgid ""
"Avoid unsolicited calls. <strong>Don't waste time</strong> with marketing "
"calls</strong>. With our <strong>application</strong> you will be always "
"informed who is calling - <strong>for free</strong>!"
msgstr ""
"防止不需要來的電話。<strong> 別浪費時間</strong>接電話銷售的來電</strong>。跟"
"我們的<strong>應用</strong>您總是知道誰在打電話- <strong>是免費的</strong>!"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:208
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:244
msgid ""
"<strong>Avoid</strong> unsolicited <strong>calls</strong>! With this "
"<strong>application</strong> You will be aware who is calling - <strong>for "
"free</strong>!"
msgstr ""
"<strong>防止</strong>不需要來的<strong>電話</strong>！跟這個<strong>應用</"
"strong>您總是知道誰在打電話- <strong>是免費的</strong>!"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:209
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:245
msgid ""
"Never receive <strong>unwanted call</strong> from telemarketing company. "
"With our <strong>free application</strong> you will be always "
"<strong>informed who is calling!</strong>"
msgstr ""
"您不再接<strong>不需要的電話</strong>來自電話銷售的公司。跟我們的<strong>免費"
"的應用</strong>您總是會<strong>知道誰在打電話！</strong>"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:210
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:246
msgid ""
"Want to <strong>avoid unsolicited calls</strong>? Download our <strong>free "
"application</strong>!"
msgstr ""
"您希望<strong>防止不需要來的電話</strong>?下載我們<strong>免費的應用</"
"strong>!"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:297
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:328
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:333
msgid "Add Your <strong>rating</strong>"
msgstr "增添的<strong>評級</strong>"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:300
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:331
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:316
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:333
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:395
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:336
msgid "click here to show rating form"
msgstr "為了顯示評價表格，情點擊這裡。"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:313
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:344
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:329
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:345
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:407
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:349
msgid "Rating"
msgstr "評價"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:315
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:346
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:331
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:347
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:409
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:351
msgid "select rating"
msgstr "選擇評級"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:321
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:352
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:337
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:353
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:415
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:357
msgid "Please select rating!"
msgstr "请选择评级！"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:327
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:358
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:343
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:359
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:421
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:363
msgid "Category"
msgstr "類型"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:329
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:360
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:345
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:361
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:423
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:365
msgid "select category"
msgstr "選擇類型"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:339
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:370
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:355
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:371
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:433
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:375
msgid "Please select category!"
msgstr "請選擇類型"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:347
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:702
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:378
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:668
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:363
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:660
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:379
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:678
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:441
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:765
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:383
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:699
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:348
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:379
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:364
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:380
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:442
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:384
msgid "name or nickname"
msgstr "名字或昵稱"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:351
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:381
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:367
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:383
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:445
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:390
msgid "Please enter your name or nickname!"
msgstr "請輸入您的名字或昵稱！"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:357
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:392
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:373
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:389
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:451
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:396
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:358
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:393
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:374
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:390
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:452
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:397
msgid "title (optional)"
msgstr "標題（可選填）"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:363
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:707
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:398
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:673
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:379
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:665
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:395
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:683
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:457
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:770
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:402
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:704
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:364
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:399
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:380
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:396
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:458
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:403
msgid "write your comment"
msgstr "寫您的留信"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:367
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:402
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:383
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:399
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:461
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:406
msgid "Please enter your comment!"
msgstr "請輸入您的留信！"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:374
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:409
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:390
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:406
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:468
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:413
msgid "send rating"
msgstr "發送評級"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:383
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:418
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:422
msgid "Phone number <strong>ratings</strong>"
msgstr "電話號碼 <strong>評級</strong>"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:400
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:431
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:435
#, php-format
msgid "This phone number has %s reviews with average rating \"%s\"."
msgstr "這個電話號碼擁有 %s 個評價，平均的評級是 \"%s\"。"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:463
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:496
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:457
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:478
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:534
msgid "owner"
msgstr "業主"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:464
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:497
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:458
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:479
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:535
msgid "moderator"
msgstr "版主"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:465
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:498
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:459
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:480
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:536
msgid "censored"
msgstr "審查的"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:466
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:499
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:460
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:481
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:537
msgid "system"
msgstr "系統"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:472
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:505
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:466
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:487
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:543
msgid "featured"
msgstr "建議的"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:487
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:518
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:479
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:500
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:558
msgid "This comment has been removed because violated terms of use"
msgstr "由於違反使用條件，這個留信被刪除的"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:495
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:543
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:524
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:569
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:485
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:530
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:507
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:552
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:563
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:611
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:510
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:548
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:866
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:502
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:550
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:529
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:574
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:490
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:535
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:512
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:557
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:570
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:618
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:516
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:554
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:869
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:510
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:535
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:496
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:518
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:578
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:523
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:517
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:698
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:543
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:664
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:504
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:656
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:525
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:674
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:585
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:761
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:529
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:695
msgid "Add Comment"
msgstr "添加留信"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:523
#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:557
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:549
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:579
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:510
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:540
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:530
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:562
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:591
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:625
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:612
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:611
msgid "Report ownership of this number or untruthful information presented."
msgstr "匯報這個號碼的所有制或者介紹不正確的信息。"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:712
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:678
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:670
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:688
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:775
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:709
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:850
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:816
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:812
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:831
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:915
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:841
msgid "Please enter your name or nick"
msgstr "請輸入您的名字或昵稱"

#: templates/phonenumber/defaultDefault.tpl:856
#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:822
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:818
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:837
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:921
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:847
msgid "Your comment must be longer than 5 characters"
msgstr "您的留信必須有最小五個字"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:130
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:164
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:168
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:247
msgid "ratings"
msgstr "評價"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:131
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:165
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:169
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:248
msgid "reviews"
msgstr "評論"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:132
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:166
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:170
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:249
msgid "no ratings"
msgstr "無評價"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:133
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:167
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:171
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:250
msgid "no reviews"
msgstr "無評論"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:134
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:168
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:172
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:251
msgid "single rating"
msgstr "唯一個評價"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:135
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:169
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:173
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:252
msgid "single review"
msgstr "唯一個評論"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:136
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:170
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:174
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:253
#, php-format
msgid "We have %s and %s for this phone number."
msgstr "我們關於這個號碼有%s與%s。"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:161
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:195
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:199
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:277
#, php-format
msgid "Single user marked it with %s rating"
msgstr "一個用戶選擇了%s的評價"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:163
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:197
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:201
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:279
#, php-format
msgid "%s users marked it with %s rating"
msgstr "%s個用戶選擇了%s的評價"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:166
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:200
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:204
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:282
msgid "and"
msgstr "以及"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:170
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:204
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:208
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:286
#, php-format
msgid "single user with %s rating"
msgstr "唯一個有%s評價的用戶"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:172
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:206
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:210
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:288
#, php-format
msgid "%s users with %s rating"
msgstr "%s有%s評價的用戶"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:231
#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:262
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:298
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:340
#, php-format
msgid "Possible phone number formats are "
msgstr "可能使用電話號碼格式都是"

#: templates/phonenumber/defaultModerator.tpl:387
#: templates/phonenumber/zzz_defaultDebugMaps.tpl:386
msgid "email (optional)"
msgstr "電郵（可選填)"

#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:306
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:322
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:385
#, php-format
msgid "<strong>Reviews</strong> for phone number %s"
msgstr "關於%s的<strong>評論</strong>"

#: templates/phonenumber/defaultNew.tpl:312
#: templates/phonenumber/defaultNewReloaded.tpl:330
#: templates/phonenumber/defaultNext.tpl:392
msgid "Add <strong>Your rating</strong>"
msgstr "加入 <strong>您的評價</strong>"

#: templates/phonenumber/invalid.tpl:16 templates/phonenumber/invalid.tpl:23
msgid "Invalid phone number"
msgstr "電話號碼無效"

#: templates/phonenumber/invalid.tpl:24
msgid "Please try to search your number in international format."
msgstr "請嘗試以正確的國際號碼格式搜索電話號碼。"

#: templates/phonenumber/searchresults.tpl:105
msgid ""
"Do you know country of the phone number? Try search via country dedicated "
"service. Here is list of supported countries:"
msgstr "您知道您搜索號碼的國家？嘗試通過國家國家域名搜索它。這裡有支持國家單。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:29
msgid "This page explains our approach to privacy on all of our web services."
msgstr "這張網頁解釋在我們所有的網站服務對隱私的態度。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:32
msgid "Short version"
msgstr "短的文本"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:36
msgid "Information submitted in user's review will be available to the public."
msgstr "用戶提交評論的信息是公開的。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:39
msgid "We use 3rd party companies to serve ads on our pages."
msgstr "在我們的網站我們使用其它公司做廣告。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:40
msgid "This companies use cookies to serve user based Ads."
msgstr "這些公司使用cookies做興趣相關的廣告。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:42
msgid ""
"We also collect anonymous statistic about your visit (for example which "
"pages did you visit)."
msgstr "另外我們也收集關於您看望的匿名統計(比如您在我們的網站看過那些網頁)。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:46
msgid "Collecting information"
msgstr "信息收集"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:48
msgid "Information submitted in review will be available to the public."
msgstr "在評論裡提交的信息是公開的。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:49
msgid ""
"Please avoid to post any personal identifying information - we are not "
"collecting any personal information."
msgstr "請避免提交如何私人辨認的信息-我們不收集私人的信息。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:50
msgid ""
"This information reflects commentator's opinion regarding the phone number "
"and don't represent the opinion of our team."
msgstr "這個信息代表作者關於這個電話號碼的意見，並不代表我們公司團隊的意見。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:51
msgid ""
"Infringement of Terms Of Use can results in partial or full removal of "
"submitted review."
msgstr "違反使用條款會致使局部或者全部地刪除提交的評論。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:52
msgid ""
"We reserve the right to delete any review which infringe the rules for this "
"service."
msgstr "我們保留刪除所有的違反使用我們服務評論的權利。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:55
msgid "Third party advertising"
msgstr "其它公司的廣告"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:57
msgid "We are using third party companies to serve ads on our websites."
msgstr "在我們的網站我們使用其它公司的廣告。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:58
msgid ""
"This companies may use cookies and independently collected information about "
"your visit to provide best ads for you."
msgstr ""
"這些公司能使用Cookies，另外，它們會獨立地收集您看望的信息，這樣它們會提供您最"
"合適的廣告。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:61
msgid "Measuring our visitors"
msgstr "測量我們的訪客"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:63
msgid "We are using Google Analytics to measure visitors to our websites."
msgstr "我們使用 Google Analytics的服務測量在我們網站的訪客。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:64
msgid ""
"These measurements record how you arrived at our site, what pages you view "
"within the site and some information about your device."
msgstr ""
"這個測量記錄您怎麼到我們的網頁、您在我們的網頁看到那些網頁、 以及記錄一些您使"
"用器件的信息。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:65
msgid ""
"All information is anonymous and helps us to understand what we should "
"improve in future. "
msgstr "所有的信息是匿名的，它們會幫組我們了解我們將來應該改善哪些東西。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:66
#, php-format
msgid "More information about Google Analyticis can be found %s here %s"
msgstr "您在%s那裡%s可以找到更多關於Google Analyticis服務的信息"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:69
msgid "Cookies"
msgstr "Cookies"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:71
msgid "This site uses cookies to improve website's usability."
msgstr "這個網站使用Cookies 為了改善網站的效能。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:72
msgid ""
"Cookies also helps us improve website security and minimse fraud, automated "
"activity."
msgstr "Cookies 也幫助我們改善網站的安全，另外它們幫助我們減少騙局和自動的作用"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:75
msgid "Privacy Policy Changes"
msgstr "隱私政策的變化"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:77
msgid ""
"This privacy policy can be modified from time to time. We will keep this "
"document in sync with technology standards we use."
msgstr "偶爾這個政策會變更。根據我們使用的技術規則我們同步這份文件。"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:80
msgid "Any questions ?"
msgstr "您有問題嗎？"

#: templates/privacypolicy/default.tpl:82 templates/solveissues/default.tpl:75
msgid ""
"Send an email to <a href=\"mailto:support@shouldianswer.net"
"\">support@shouldianswer.net</a>"
msgstr ""
"發電子郵件到<a href=\"mailto:support@shouldianswer.net"
"\">support@shouldianswer.net</a>"

#: templates/removalrequest/default.tpl:16
msgid "Removal Request"
msgstr "刪除要求"

#: templates/removalrequest/default.tpl:17
#: templates/removalrequest/default.tpl:155
msgid "Removal Request Form"
msgstr "刪除要求的表格"

#: templates/removalrequest/default.tpl:34
#, php-format
msgid "Removal of Review ID: %s"
msgstr "刪除ID的評論： %s"

#: templates/removalrequest/default.tpl:44
#, php-format
msgid "Removal of Comment ID: %s"
msgstr "刪除ID的留信： %s"

#: templates/removalrequest/default.tpl:158
msgid "Your request has been succesfully send to our support team."
msgstr "您的要求被成功地發給到我們的支持團隊。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:159
msgid "We should process it in max 3 work days."
msgstr "三工作日內我們應該辦理它。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:161
msgid "Thank you very much!"
msgstr "非常感謝您！"

#: templates/removalrequest/default.tpl:163
msgid "Something wrong happened during storing your request."
msgstr "儲存您要求時，出現了如何問題。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:164
msgid "Please contact us at <strong>support@shouldianswer.net</strong>"
msgstr "請使用<strong>support@shouldianswer.net</strong>聯系我們。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:168
msgid "Please fix errors marked with red description"
msgstr "請修改有紅色描述的問題"

#: templates/removalrequest/default.tpl:175
msgid ""
"Before filling the form you could find useful basic information about "
"solving content issues on our site"
msgstr "填表格以前，您能在我們的網站找到基本有用解決內容問題的信息"

#: templates/removalrequest/default.tpl:183
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: templates/removalrequest/default.tpl:186
msgid "Content was submitted for number"
msgstr "關於電話的內容被提交的。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:187
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: templates/removalrequest/default.tpl:192
msgid "Your Name"
msgstr "您的名字"

#: templates/removalrequest/default.tpl:193
#: templates/removalrequest/default.tpl:196
msgid "Please enter full real name"
msgstr "請輸入您完全的真正名字"

#: templates/removalrequest/default.tpl:212
msgid "Reason Type"
msgstr "原因的類型"

#: templates/removalrequest/default.tpl:213
msgid "Contains personal information"
msgstr "含有個人資料"

#: templates/removalrequest/default.tpl:214
msgid "Contains false information"
msgstr "含有假的信息"

#: templates/removalrequest/default.tpl:215
msgid "Breaks the rules of this service"
msgstr "違反服務的規則"

#: templates/removalrequest/default.tpl:216
msgid "I'm author of review and I want to remove it"
msgstr "我是評論的作者，希望刪除它"

#: templates/removalrequest/default.tpl:217
msgid "Other reason"
msgstr "其它原因"

#: templates/removalrequest/default.tpl:220
msgid "Please select the reason type"
msgstr "請選擇原因的類型"

#: templates/removalrequest/default.tpl:227
msgid "Reason details"
msgstr "原因的信息"

#: templates/removalrequest/default.tpl:228
msgid "Please explain in detail why you want to remove this content."
msgstr "請您解釋您希望刪除這個內容的原因。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:232
msgid "Please fill the reason details"
msgstr "請您填原因的信息"

#: templates/removalrequest/default.tpl:239
#, php-format
msgid ""
"You can also check our %s for detailed description of using of our service."
msgstr "您也可以閱覽%s，看使用我們夫去詳細的描述。"

#: templates/removalrequest/default.tpl:248
msgid "Please check the reCAPTCHA"
msgstr "請檢查驗証碼"

#: templates/removalrequest/default.tpl:252
msgid "Send Request"
msgstr "發給要求"

#: templates/solveissues/default.tpl:17
msgid "Solving Issues"
msgstr "問題解決"

#: templates/solveissues/default.tpl:26
msgid ""
"Solving issues with number ownership or presented untruthful information"
msgstr "號碼所有權的問題或者提交不正確信息問題的解決"

#: templates/solveissues/default.tpl:28
msgid "Is this your private number?"
msgstr "這是私人號碼嗎？"

#: templates/solveissues/default.tpl:30
msgid "Our main target it to protect your personal info against telemarketing."
msgstr "我們最主要的目的是保護您的個人信息，防止電話銷售。"

#: templates/solveissues/default.tpl:31
msgid "We intentionally don’t display info that this is a private number."
msgstr "我們不會故意地顯示這是一個私人號碼的信息。"

#: templates/solveissues/default.tpl:32
msgid ""
"But on the other hand we also do not hide this page for this specific number."
msgstr "可是另一方面，我們也不會避免顯示這個號碼的網頁。"

#: templates/solveissues/default.tpl:33
msgid "The reason is exactly the protection of your private number."
msgstr "這個原因就是私人號碼的保護。"

#: templates/solveissues/default.tpl:34
msgid ""
"If we just present the information that this is private number or that "
"information for this number is not available, this could be taken as a "
"signal for anyone and could be misused by automatic sniffer-robots to take "
"this number."
msgstr ""
"如果我們顯示具體號碼是私人的或者號碼的信息可不到，就是一種符號，收集私人號碼"
"的自動器就會利用這個符號。"

#: templates/solveissues/default.tpl:35
msgid ""
"This is not our target and we try to protect you by presenting a page with "
"neutral rating and exactly same description as presented for any other valid "
"phone number."
msgstr ""
"這不是我們的目的，所以我們盡量保護您，我們提供中立評級的網頁， 另外我們使用跟"
"其它有效好嗎一樣的描述。"

#: templates/solveissues/default.tpl:36
msgid ""
"The number rating could be changed based on another warning signals (e.g. "
"high number of searches) or user ratings."
msgstr "號碼的評級根據各種警示符號(比如大量的搜索)或者其它用戶評級，會改變。"

#: templates/solveissues/default.tpl:39
msgid "Is this a number of your company?"
msgstr "這是您公司電話號碼嗎？"

#: templates/solveissues/default.tpl:41
msgid ""
"In such case you have a great possibility to present your own positive "
"rating with short description of the company and services you provide."
msgstr ""
"在這種情況的下，您就有巨大機會提交您自己正面評級，連簡單地描述您的公司和您提"
"供的服務。"

#: templates/solveissues/default.tpl:42
msgid ""
"You can also add internet link to your company’s pages for further info."
msgstr "另外，為了更多信息您也可以加入您公司網站的連接。"

#: templates/solveissues/default.tpl:43
msgid ""
"Let your customers know about you, communicate with them using our pages."
msgstr "讓您的客戶知道您，用我們的網站跟他們聯系。"

#: templates/solveissues/default.tpl:46
msgid "Want to clear user ratings from your private number?"
msgstr "您希望刪除別的用戶在您私人號碼進行的評級嗎？"

#: templates/solveissues/default.tpl:48
msgid ""
"User ratings of private numbers are out of our scope and should not be "
"displayed. We do our best to filter and clear all such ratings."
msgstr ""
"我們不在乎私人號碼的評級， 而且它們不會被顯示。我們盡量篩選和刪除那些評級。"

#: templates/solveissues/default.tpl:49
msgid ""
"Anyway if this happened please contact us using the email provided below."
msgstr "不過，如果發生這件事情的話，請您用下面提供的電子郵件跟我們聯系。"

#: templates/solveissues/default.tpl:50
msgid "Thank you."
msgstr "謝謝您。"

#: templates/solveissues/default.tpl:53
msgid "Want to clear user ratings for your company?"
msgstr "您希望刪除您公司的評級嗎？"

#: templates/solveissues/default.tpl:55
msgid ""
"It's pretty clear that people are mostly willing to describe negative rating "
"or experience, more than positive comment."
msgstr "用戶們通常還是喜歡提交負面的評級或者經驗，不常常提交正面的評級。"

#: templates/solveissues/default.tpl:56
msgid ""
"We understand that it can happen and you can find untruthful information "
"with intention to make you some harm."
msgstr "我們明白這件事情會發生的，您會找到不真實，連打算傷害您的信息。"

#: templates/solveissues/default.tpl:57
msgid ""
"In most cases we could not be able to judge where the truth lies or which "
"information is untruthful."
msgstr "在大部分情況下，我們不能判定哪些信息是謊話，哪些是正確的。"

#: templates/solveissues/default.tpl:58
msgid ""
"If you feel you suffer any harm you can use the legal system of your country "
"as a protection."
msgstr "如果您覺得您受什麼傷害，您可以使用您國家用的法制系統修理。"

#: templates/solveissues/default.tpl:59
msgid "Our pages are based as open discussion forum only."
msgstr "我們的網站隻是公開討論的。"

#: templates/solveissues/default.tpl:60
msgid ""
"We also recommend you to use these pages for communication with your "
"costumers."
msgstr "我們也建議您通過我們的網站跟您的客戶聯系。"

#: templates/solveissues/default.tpl:63
msgid ""
"Want to clear user ratings and your company provides telemarketing or call "
"centre?"
msgstr "您希望刪除用戶的評級，另外，您的公司進行電視購物或者呼叫中心嗎？"

#: templates/solveissues/default.tpl:65
msgid ""
"In such case your problem is also covered by the above mentioned for "
"classical company."
msgstr "在這種情況的下，上面提到的關於普通公司都付諸您的問題。"

#: templates/solveissues/default.tpl:66
msgid ""
"We recommend to maintain the service quality assurance in your company, also "
"composition of Moral codex of your services to be presented to your "
"employees is a best practice."
msgstr ""
"我們建議在您的公司裡保持服務質量的控制，給您的雇員造成和控制您服務的道德規"
"則，是最好的實踐。"

#: templates/solveissues/default.tpl:67
msgid ""
"Present your company and act as a company which has, uses and keeps the "
"rules preventing of impolite or unfair acts."
msgstr ""
"介紹自己公司，舉辦公司跟其它有和保持防止不禮貌或者不公活動規則的公司一樣。"

#: templates/solveissues/default.tpl:68
msgid ""
"Give the customers the possibility to claim the calls for any reasons and to "
"point out any system errors or individual failures."
msgstr ""
"給您的客戶機會由於如何原因索賠電話， 而且給他們機會指示系統問題或者一個人的失"
"敗。"

#: templates/solveissues/default.tpl:69
msgid ""
"Our pages offers you the possibility to add the information for your numbers "
"stating that this is your number, summarize your principles and possibly "
"also provide contact where the unsatisfied customers can reach you."
msgstr ""
"我們的網站提供了機會您在您電話的信息加入這個電話號碼是您的電話，也提供了您簡"
"述您公司規則的機會， 而且您可以給不高興得客戶提供跟您的聯系。"

#: templates/solveissues/default.tpl:70
msgid ""
"If interested for presenting of such info on our pages please contact us."
msgstr "如果您對在我們的網站介紹這些信息感興趣，請跟我們聯系。"

#: templates/solveissues/default.tpl:73
msgid "Want to contact us?"
msgstr "您希望跟我們聯系嗎？"

#: templates/websearch/default.tpl:7
msgid "Web Search"
msgstr "網絡搜索"

#~ msgid ""
#~ "configure how to combine the ratings from Community Database, your Phone "
#~ "Contacts and your own ratings into one final Phone Number Rating."
#~ msgstr ""
#~ "構成怎麼結合共同體數據庫、您的聯系人和您自己的評價到一個終極的電話號碼評"
#~ "價。"

#~ msgid ""
#~ "In fact here you can set how the application will judge all calls. More "
#~ "rules can be activated in the same time. The combination of the rules is "
#~ "always applied in the top-to-bottom order, e.g. the active rule closer to "
#~ "the bottom of the list will be used."
#~ msgstr ""
#~ "其實，這裡您可以設置應用判斷電話的辦法。幾個規則可以在同樣的時間被激活。使"
#~ "用規則的組合總是從上面到下面開始，就是說最下面激活的規則會首先地使用。"

#~ msgid "There are 3 general rating rules:"
#~ msgstr "我們有三個主要的評分規則："

#~ msgid ""
#~ "<strong>Use Community Database Rating</strong> : if this one is "
#~ "activated, it sets the initial number rating according to our Community "
#~ "Database."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>使用共同体数据库的评价</strong>：如果这个规则被激活的话，它根据共"
#~ "同体数据库会设置基本评价。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Be Positive for Contacts without your rating</strong> : if this "
#~ "one is activated, it sets a positive rating to all numbers stored in your "
#~ "mobile Contacts (if they do not have your other rating - in such case "
#~ "your rating rules)."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>為了聯系人總是使用正面評級</strong> : 如果這個規則被激活的話，它會"
#~ "把您所有的聯系人設置有正面評級。(如果您為了如何聯系人已經選擇其它評價，在"
#~ "這種情況下，您的評價就更重要。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Be Positive for Contacts without your and community rating</"
#~ "strong> : if this one is activated, it sets a positive rating to such "
#~ "numbers stored in your mobile Contacts where no yours and/or community "
#~ "database rating exists (if there is a yours and/or community database "
#~ "rating for some of those numbers, then the rating is used)."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>為了聯系人總是使用正面評級</strong>：如果這個規則被激活的話，，它"
#~ "把您所有的聯系人和已經沒有共同體數據庫的評價設置有正面評級。(如果您為了如"
#~ "何聯系人已經選擇其它評價或者它已經有了其它共同體數據庫的評價，這個規則沒有"
#~ "用)。"

#~ msgid ""
#~ "The last two rules are mutually exclusive, just one can be activated."
#~ msgstr "最后的两个规则互斥，就是说只启动一个规则。"

#~ msgid "At the bottom of this screen the list of Your Ratings follows."
#~ msgstr "在這個屏幕的下面接著您評價單。"

#~ msgid ""
#~ "Remember that these ratings at the bottom of the screen will rule all the "
#~ "above rules."
#~ msgstr "请记住，这些屏幕下面的规则比所有的上面的规则重要。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>General Rating Rules Click</strong> : if you click on any of the "
#~ "3 lines this action switches the rule on or off."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>主要的評分規則點出</strong> : 如果您在這三個線點出的話，這個行動會"
#~ "打開或者關閉這個規則。"

#~ msgid ""
#~ "For incoming calls you can block negative rated numbers, hidden numbers "
#~ "and all numbers. Each selection can be provided except numbers stored in "
#~ "your Contacts."
#~ msgstr ""
#~ "為了來電您可以選擇屏蔽有負面評價的號碼、無法顯示來電的號碼或者所有的號碼。"
#~ "每個選擇可以排除您的聯系人。"

#~ msgid ""
#~ "For outgoing calls you can block negative rated numbers, premium numbers, "
#~ "foreign numbers and all numbers. Again each selection can be provided "
#~ "except numbers stored in your Contacts."
#~ msgstr ""
#~ "為了致電您可以選擇屏蔽有負面評價的號碼、付費專線電話號碼、致外國電話或者所"
#~ "有的號碼。再一次，每個選擇可以排除您的聯系人。"

#~ msgid ""
#~ "For incoming SMS and MMS you can block the SMS and MMS from negative "
#~ "rated numbers. For this functionality, a compatible SMS manager must be "
#~ "installed, please read the help screen displayed if you check this item."
#~ msgstr ""
#~ "為了來短信和採信您可以選擇屏蔽有負面評價號碼的短信和採信。為了使用這個功"
#~ "能，您應該設置兼容的短信管理器。如果您點出這個項目，請讀一下幫助屏幕。"

#~ msgid "<strong>Latest visited</strong> phone numbers"
#~ msgstr " <strong>近期瀏覽</strong>的電話號碼 "

#~ msgid "Add to Home"
#~ msgstr "增添到主頁面"

#~ msgid "Terms "
#~ msgstr "服務條款"

#~ msgid "Phone Information for United Kingdom"
#~ msgstr "英國的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for USA"
#~ msgstr "美國的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for India"
#~ msgstr "印度的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for Czech Republic"
#~ msgstr "捷克的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for Slovakia"
#~ msgstr "斯洛伐克的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for Germany"
#~ msgstr "德國的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for Poland"
#~ msgstr "波蘭的的電話號碼信息"

#~ msgid "Phone Information for Russia"
#~ msgstr "俄羅斯的的電話號碼信息"

#~ msgid ""
#~ "Should I answer the call? This question can c+ome into a mind of every "
#~ "person who sees an unknown calling number. Each of us had (or will have) "
#~ "the opportunity to face the s unsolicited call, telemarketing campaign, "
#~ "advertisement or another kind of fraud call."
#~ msgstr ""
#~ "我應該接這個電話嗎？每當看到一個來自未知號碼的致電時，一般人都會問起這個問"
#~ "題。每個人都曾體驗（或者將會）接到行銷電話，廣告電話，或者其它類型詐騙電話"
#~ "的麻煩。"

#~ msgid ""
#~ "If the user has such information always accessible and in a readable way "
#~ "we would be able to limit or even stop the incorrect behavior from the "
#~ "side of unwanted marketing campaigns or companies trying to make a profit "
#~ "from unfair situations where the “customer” (in this case we) can not "
#~ "protect ourselves adequately."
#~ msgstr ""
#~ "如果大眾能隨時輕易的搜索來電的相關信息，我們就能控制或阻止不良行銷企劃，或"
#~ "阻止企業想透過不平等狀況下從\"顧客\"（就是我們每個人）手中牟利。因為在這些"
#~ "騷擾行為下，我們很多時候都無法保障自己的利益。"

#~ msgid ""
#~ "Let’s fight together against the telephonic kind of harassment, let’s "
#~ "share our knowledge and situations and most important, the ways how to "
#~ "protect."
#~ msgstr ""
#~ "讓我們一起對抗電話渠道的騷擾，讓我們分享我們所知道的和經驗，而且最重要的"
#~ "是，分享如何保衛自己。"

#~ msgid "Small Logo"
#~ msgstr "小圖標"

#~ msgid "want rate"
#~ msgstr "我要評價"

#~ msgid "<strong>positive</strong> rating"
#~ msgstr "<strong>正面</strong>的評級"

#~ msgid "<strong>neutral</strong> rating"
#~ msgstr "<strong>中立</strong>的評級"

#~ msgid "<strong>negative</strong> rating"
#~ msgstr "<strong>負面</strong>的評級"

#~ msgid "Select Category"
#~ msgstr "選擇分類"

#~ msgid "write your comment (required)"
#~ msgstr "填寫你的評語（必填項）"
